# Traduction française de HeeksCAD.
# Copyright (C) 2009 THE HeeksCAD'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the HeeksCAD package.
# André PASCUAL <andre.pascual@linuxgraphic.org>, 2009-2011
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: HeeksCAD 0.1\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2009-05-26 13:41+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2011-09-16 14:13+0800\n"
"Last-Translator: Tours <ToursZhou@gmail.com>\n"
"Language-Team: none\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#==============================================================
# Messages CNC regroupés
#Ajout2  HeeksCNC.cpp. Pas d'effet
msgid "Program"
msgstr "程序"

#Ajout3   HeeksCNC.cpp. Pas d'effet
msgid "Output"
msgstr "输出"

#Ajout4 : HeeksCNC.cpp
msgid "New Rough Turning Operation..."
msgstr "新的车间粗制操作"

#Ajout5
msgid "( with Shift key for similar objects)"
msgstr "(按下Shift键查找相同实体)"

#Ajout6  : HeeksCNC.cpp
msgid "New Locating Operation..."
msgstr "新的定位操作"

#Ajout7 : HeeksCNC.cpp
msgid "Run Python Script"
msgstr "运行Python脚本"

#Ajout8 : HeeksCNC.cpp
msgid "Cancel Python Script"
msgstr "取消Python脚本"

#Ajout9
msgid "speeds"
msgstr "速度"

#Ajout10
msgid "auto set speeds for new operation"
msgstr "为新的操作自动设置速度"

#Ajout11: aucun effet. Il faut traduire <default.speeds>
msgid "Aluminium (15) with "
msgstr "铝 (15) "

#Ajout12: aucun effet. Il faut traduire <default.speeds>
msgid "Mild Steel (150) with "
msgstr "低碳钢(150)"

#Ajout13: aucun effet. Il faut traduire <default.speeds>
msgid "Alloy Steel <0.3% carbon (200) with "
msgstr "合金钢 <0.3% 碳 (200) "

#Ajout14: aucun effet. Il faut traduire <default.speeds>
msgid "Alloy Steel >0.3% carbon (200) with "
msgstr "合金钢 >0.3% 碳 (200) "

#Ajout15: aucun effet. Il faut traduire <default.speeds>
msgid "Brinell (15) at 400 (mm^3/min)"
msgstr "布氏硬度（15）400 mm^3/min"

#Ajout16: aucun effet. Il faut traduire <default.speeds>
msgid "Brinell (150) at 1600 (mm^3/min)"
msgstr "布氏硬度（15）600 mm^3/min"

#Ajout75
msgid "New Drill..."
msgstr "新孔"

#Ajout76
msgid "New Centre Drill..."
msgstr "新中心孔"

#Ajout77
msgid "New End Mill..."
msgstr "新端部铣削"

#Ajout78
msgid "New Slot Drill..."
msgstr "新表面铣削"

#Ajout79
msgid "New Ball End Mill..."
msgstr "新球体终点"

#Ajout79
msgid "New Chamfer Mill..."
msgstr "新倒角"

#Ajout79
msgid "New Turning Tool..."
msgstr "新转向工具"

#Ajout80
msgid "Material"
msgstr "材料"

#Ajout81
msgid "Changing name to "
msgstr "更改名称为"

#Ajout82
msgid "max_advance_per_revolution"
msgstr "每个革新的最大改进"

#Ajout83
msgid "automatically_generate_title"
msgstr "自动生成标题"

#Ajout84
msgid "x_offset"
msgstr "X偏移"

#Ajout85
msgid "front_angle"
msgstr "顶部角度"

#Ajout86
msgid "tool_angle"
msgstr "工具角度"

#Ajout87
msgid "back_angle"
msgstr "底部角度"

#Ajout88
msgid "Orientation values must be between 0 and 9 inclusive.  Aborting value change"
msgstr "方向值必须介于0和9之间。数据变化则终止进程"

#Ajout88
msgid "Cutting Tool material must be between 0 and 1. Aborting value change"
msgstr "刀具材料必须是0和1之间。数据变化则终止进程"

#Ajout89
msgid "Changing corner radius to zero\n"
msgstr "改变圆角半径为零 \n"

#Ajout90
msgid "Changing flat radius to zero\n"
msgstr "改变平面半径为零 \n"

#Ajout91
msgid "Changing cutting edge angle to 59 degrees (for normal 118 degree cutting face)\n"
msgstr "改变切割角度为59度（正常为118度切割面)\n"

#Ajout92
msgid "Changing cutting edge height to "
msgstr "改变切割边缘高度"

#Ajout92
msgid "Changing cutting edge angle to zero degrees\n"
msgstr "改变切割边缘角度为 0°\n"

#Ajout93
msgid "Changing flat radius to zero (this may need to be reset)\n"
msgstr "改变倒圆角半径为 0 (这个也许需要重设)\n"

#Ajout94
msgid "Changing cutting edge angle to 45 degrees\n"
msgstr "改变切割边缘角度45度 \n"

#Ajout94
msgid "That is not a valid cutting tool type. Aborting value change."
msgstr "这不是一个有效的切割工具类型。数据变化则终止进程"

#Ajout95
msgid "Outside"
msgstr "外侧"

#Ajout96
msgid "Inside"
msgstr "内侧"

#Ajout97
msgid "Outside or Left"
msgstr "外侧或左侧"

#Ajout98
msgid "Inside or Right"
msgstr "内侧或右侧"

#Ajout99
msgid "cut mode"
msgstr "切割模式"

#Ajout 387 HeeksCNC.cpp
msgid "New Chamfer Operation..."
msgstr "新倒角操作..."

#Ajout 388 HeeksCNC.cpp
msgid "New Contour Operation..."
msgstr "新轮廓操作..."

#Ajout 389 HeeksCNC.cpp
msgid "New Inlay Operation..."
msgstr "新镶嵌操作..."

#Ajout 390 HeeksCNC.cpp
msgid "New Script Operation..."
msgstr "新脚本操作..."

#Ajout 391 HeeksCNC.cpp
msgid "New Probe Grid Operation..."
msgstr "新探头轴线操作..."

#======================================================================
#Ajout du 28/02/2011
#Ajout 420
msgid "Back Angle"
msgstr "底部角度"

#Ajout 421
msgid "Front Angle"
msgstr "前部角度"

#Ajout 422
msgid "Tool Angle"
msgstr "工具角度"

#Ajout 423
msgid "Orientation"
msgstr "原点"

#Ajout 424
msgid "Probe Offset X"
msgstr "探头偏移量X"

#Ajout 425
msgid "Probe Offset Y"
msgstr "探头偏移量Y"

#Ajout 426
msgid "allow dummy tool definitions"
msgstr "允许虚拟工具的定义"

#Ajout 430
msgid "Moving to a safety height common to both"
msgstr "移动到一个共同的安全高度"

#Ajout 431
msgid "and"
msgstr "和"

#Ajout 432
msgid "Move above touch-off point for"
msgstr "移动触摸点以上"

#Ajout 433
msgid "This program assumes taht the machine operator has joged"
msgstr "这个方案FALSE设，机器操作员joged"

#Ajout 434
msgid "the machine to approximatedly the correct location"
msgstr "机器到approximatedly正确的位置"

#Ajout 435
msgid "immediately above the protrusion we are finding the centre of."
msgstr "上方附近的中心投影"

#Ajout 436
msgid "This program then jogs out and down in two opposite directions"
msgstr "这个程序慢跑，并在两个相反的方向"

#Ajout 437
msgid "before probing back towards the centre point looking for the"
msgstr "寻找之前探测对中心点"

#Ajout 438
msgid "protrusion"
msgstr "突出"

#Ajout 439
msgid "Move back to the intersection points"
msgstr "向后移动的交汇点"

#Ajout 440
msgid "NOTE: We set the temporary origin because it was in effect when the values in these variabales were established"
msgstr "注：我们设置了临时的起源，因为它实际上是当这些variabales值分别成立"

#Ajout 441
msgid "immediately above the hole we are finding the centre of."
msgstr "立即上面的孔中，我们发现的中心"

#Ajout 442
msgid "This programm then jogs down and probes out in two opposite directions"
msgstr "这个程序然后沼泽和探针在两个相反的方向"

#Ajout 443
msgid "looking for the workpiece"
msgstr "寻找工件"

#Ajout 444
msgid "Num points along X"
msgstr "X向点的数量"

#Ajout 445
msgid "Num points along Y"
msgstr "Y向点的数量"

#Ajout 446
msgid "Point Cloud"
msgstr "点阵"

#Ajout 447
msgid "Fixture Measurement"
msgstr "夹具测量"

#Ajout 448
msgid "Point Data Format"
msgstr "点阵数据格式"

#Ajout 449
msgid "Check Levels"
msgstr "检测等级"

#Ajout 450
msgid "Corner Coordinate"
msgstr "拐角坐标"

#Ajout 451
msgid "Final Coordinate"
msgstr "最终坐标"

#Ajout 452
msgid "Probe"
msgstr "探测"

#Ajout 453
msgid "corner"
msgstr "拐角"

#Ajout 454
msgid "Probe protrusion along"
msgstr "探头突沿"

#Ajout 455
msgid "Probe hole along"
msgstr "探孔沿"

#Ajout 456
msgid "Probe protrusion"
msgstr "探头突"

#Ajout 457
msgid "Probe hole"
msgstr "探孔"

#Ajout 458
msgid "Probe Fixture Tilt"
msgstr "探头夹具倾斜"

#Ajout 459
msgid "grid"
msgstr "轴线"

#Ajout 460
msgid "minimum x"
msgstr "x 最小值"

#Ajout 461
msgid "maximum x"
msgstr "x 最大值"

#Ajout 462
msgid "minimum y"
msgstr "y 最小值"

#Ajout 463
msgid "maximum y"
msgstr "y 最大值"

#Ajout 464
msgid "one way"
msgstr "单程"

#Ajout 465
msgid "back and forth"
msgstr "来回"

#Ajout 466
msgid "style"
msgstr "样式"

#Ajout 467
msgid "Reset Boudary"
msgstr "复位边界"

#Ajout 468
msgid "rigid tapping"
msgstr "刚性攻丝"

#Ajout 469
msgid "chuck tapping"
msgstr "夹头攻丝"

#Ajout 470
msgid "tap_mode"
msgstr "TAP模式"

#Ajout 471
msgid "dwell"
msgstr "栖"

#Ajout 472
msgid "Respect existing order"
msgstr "遵从现有的顺序"

#Ajout 473
msgid "sort_tapping_locations"
msgstr "排序攻地点"

#Ajout 474
msgid "The tapping operation has not selected a tapping tool to use\n"
msgstr "攻丝操作选择了一个窃听工具来使用\n"

#Ajout 475
msgid "Left-hand tapping needs counterclockwise spindle rotation (negative spindle_speed)\n"
msgstr "左手攻需要逆时针主轴旋转（负主轴转速) \n"

#Ajout 476
msgid "Adjusting spindle rotation to counterclockwise.\n"
msgstr "调整主轴旋转逆时针.\n"

#Ajout 477
msgid "right-hand tapping needs clockwise spindle rotation (positve spindle_speed)\n"
msgstr "右手攻需要顺时针主轴旋转（正主轴转速)\n"

#Ajout 478
msgid "Adjusting spindle rotation to clockwise.\n"
msgstr "以顺时针方向调整主轴旋转.\n"

#Ajout 479
msgid " The tapping operation's depth is greater than the previously drilled hole\n"
msgstr "攻丝操作深度大于以前钻孔\n"

#Ajout 480
msgid "Adjusting depth of tapping cycle"
msgstr "攻丝循环调节深度"

#Ajout 481
msgid "from"
msgstr "从"

#Ajout 482
msgid "to"
msgstr "到"

#Ajout 483
msgid "Tapping"
msgstr "出渣"

#Ajout 484
msgid "Can't tap hole"
msgstr "无法开孔"

#Ajout 485
msgid "Select tap size"
msgstr "选择割头尺寸"

#Ajout 486
msgid "Standard Tap Sizes"
msgstr "标准割头尺寸"

#Ajout 487
msgid "Automatically generate title"
msgstr "自动生成标题"

#Ajout 488
msgid "Automatic Title"
msgstr "自动标题"

#Ajout 489
msgid "Type"
msgstr "类型"

#Ajout 490
msgid "(0) Unused"
msgstr "(0) 未使用"

#Ajout 491
msgid "(1) Turning/Back Facing"
msgstr "(1)车刀/背对"

#Ajout 492
msgid "(2) Turning/Facing"
msgstr "(2) 车刀/覆盖"

#Ajout 493
msgid "(3) Boring/Facing"
msgstr "(3) 镗孔/覆盖"

#Ajout 494
msgid "(4) Boring/Back Facing"
msgstr "(4) 镗孔/背对"

#Ajout 495
msgid "(5) Back Facing"
msgstr "(5) 背对着"

#Ajout 496
msgid "(6) Turning"
msgstr "(6) 车刀"

#Ajout 497
msgid "(7) Facing"
msgstr "(7) 车刀"

#Ajout 498
msgid "(8) Boring"
msgstr "(8) 镗孔"

#Ajout 499
msgid "(9) Centre"
msgstr "(9) 圆心"

#Ajout 500
msgid "units for nc output"
msgstr "NC输出单位"

#Ajout 501
msgid "Tools"
msgstr "工具"

#Ajout 502
msgid "type"
msgstr "类型"

#Ajout 502
msgid "Drill Bit"
msgstr "钻头"

#Ajout 503
msgid "Slot Cutter"
msgstr "开槽器"

#Ajout 504
msgid "Ball End Mill"
msgstr "球头立铣刀"

#Ajout 505
msgid "cutting tool"
msgstr "切割工具"

#Ajout 506
msgid "Chamfering Bit"
msgstr "倒角割头"

#Ajout 507
msgid "New Drilling Operation..."
msgstr "新钻孔操作 G81/82/83"

#Ajout 508
msgid "New Cutting Tool Definition..."
msgstr "新切割工具定义"

#Ajout 509
msgid "tool_number"
msgstr "工具编号"

#Ajout 510
msgid "diameter"
msgstr "直径"

#Ajout 511
msgid "tool_length_offset"
msgstr "工具长度偏差"

#Ajout 512
msgid "pocket_number"
msgstr "容器编号"

#Ajout 513
msgid "Open NC File"
msgstr "打开 CN 文件"

#Ajout 514
msgid "Save NC File"
msgstr "保存 NC 文件"

#Ajout 515
msgid "cutting_tool_number"
msgstr "切割工具编号"

#Ajout 516
msgid "depth"
msgstr "深度"

#Ajout 517
msgid "peck_depth"
msgstr "啄印深度"

#Ajout 518
msgid "standoff"
msgstr "对峙"

#Ajout 519 HeeksCNC.cpp
msgid "You must select some points, circles or other intersecting elements first!"
msgstr "您必须先选择一些点，圆或其他相交元素！"

#Ajout 520 HeeksCNC.cpp
msgid "New CounterBore Operation..."
msgstr "新锪操作..."

#Ajout 521
msgid "Brinell Hardness of raw material"
msgstr "布氏硬度的原料"

#Ajout 522
msgid "Carbide "
msgstr "碳化物"

#Ajout 523
msgid "Carbide"
msgstr "碳化物"

#Ajout 524
msgid "High Speed Steel"
msgstr "HSS"

#Ajout 525
msgid "Estimate when possible"
msgstr "估计可能"

#Ajout 526
msgid "Use default values"
msgstr "使用默认值"

#Ajout 527
msgid " degree "
msgstr "角度"

#Ajout 528
msgid "Turning Tool"
msgstr "车刀"

#Ajout 529
msgid "New Special Adaptive Roughing Operation..."
msgstr "新的特殊适应性粗加工..."

#Ajout 530
msgid "New Drill Cycle Operation..."
msgstr "新的钻探周期操作......"

#Ajout 531
msgid "New CounterBore Cycle Operation..."
msgstr "新锪周期操作..."

#Ajout 532
msgid "Add Speed Reference..."
msgstr "新增速度参考..."

#Ajout 533
msgid "Add Cutting Rate Reference..."
msgstr "添加切削率参考..."

#Ajout 534
msgid "Leave manually assigned title"
msgstr "手动分配称号"

#Ajout 535
msgid "New Fixture..."
msgstr "新的原产地..."

#Ajout 536
msgid "A axis (around X) rotation"
msgstr "A轴旋转（绕X）"

#Ajout 537
msgid "B axis (around Y) rotation"
msgstr "B轴旋转（绕Y）"

#Ajout 538
msgid "C axis (around Z) rotation"
msgstr "C轴旋转（绕Z）"

#Ajout 539
msgid "Pivot Point"
msgstr "支点"

#Ajout 540
msgid "Pick roll on point"
msgstr "选择结束点轮廓"

#Ajout 541
msgid "Pick roll off point"
msgstr "选择结束点轮廓"

#Ajout 542
msgid "Brinell hardness of raw material"
msgstr "布氏硬度的原料"

#Ajout 543
msgid "Raw Material"
msgstr "原料"

#Ajout 544
msgid "Surface Speed (m/min)"
msgstr "切割速度（米/分）"

#Ajout 545
msgid "Surface Speed (ft/min)"
msgstr "切割速度（米/分）"

#Ajout 546
msgid "Raw Material Name"
msgstr "原料名称"

#Ajout 547
msgid "Maximum Material Removal Rate (mm^3/min)"
msgstr "最大进刀深度（mm^3/min）"

#Ajout 548
msgid "Maximum Material Removal Rate (inches^3/min)"
msgstr "最大进刀深度（英寸^3/min）"

#Ajout 549
msgid "New Speed Reference..."
msgstr "新的参考速度..."

#Ajout 550
msgid "New Cutting Rate Reference..."
msgstr "新的降息参考..."

#Ajout 551
msgid "Feeds and Speeds"
msgstr "进给速度和旋转"

#Ajout 552
msgid "Fixtures"
msgstr "原点"

#Ajout 553
msgid "output file name follows data file name"
msgstr "文件名=名称输出的数据文件"

#Ajout 554
msgid "Chamfering bit"
msgstr "埋头"

#Ajout 555
msgid "End Mill"
msgstr "立铣刀"

#Ajout 556
msgid "CounterBore"
msgstr "切削深度"

#Ajout 557
msgid "Centre Drill Bit"
msgstr "中心钻"

#Ajout 558
msgid "flat_radius"
msgstr "提示半径"

#Ajout 559
msgid "corner_radius"
msgstr "角半径"

#Ajout 560
msgid "cutting_edge_angle"
msgstr "角的尖端"

#Ajout 561
msgid "cutting_edge_height"
msgstr "高度的尖端"

#Ajout 562
msgid "sort_locations"
msgstr "预设位置"

#Ajout 563
msgid "sort_drilling_locations"
msgstr "预设钻孔位置"

#Ajout 564
msgid "sort_sketches"
msgstr "预设的草图"

#Ajout 565
msgid "Designe Rules Check"
msgstr "定义控制规则"

#Ajout 566
msgid "Designe Rules Adjustment"
msgstr "定义调整规则"

#Ajout 567
msgid "Design Rules Check..."
msgstr "检查设置CN..."

#Ajout 568
msgid "Design Rules Adjustment..."
msgstr "定义调整的规则..."

#Ajout 569
msgid "Add New Milling Operation"
msgstr "新的铣削操作"

#Ajout 570
msgid "Add New 3D Operation"
msgstr "新操作3D"

#Ajout 571
msgid "Add New Additive Operation"
msgstr "增加了新的操作"

#Ajout 572
msgid "Add Other Operation"
msgstr "添加另一个操作"

#Ajout 573
msgid "Add New Tool"
msgstr "添加新工具"

#Ajout 574
msgid "Tapping Operation..."
msgstr "攻牙..."

#Ajout 575
msgid "Profile Operation..."
msgstr "简介... ..."

#Ajout 576
msgid "Pocket Operation..."
msgstr "很少..."

#Ajout 577
msgid "Adaptive Roughing Operation..."
msgstr "改编草案..."

#Ajout 578
msgid "Drilling Operation..."
msgstr "钻井..."

#Ajout 579
msgid "CounterBore Operation..."
msgstr "沉..."

#Ajout 580
msgid "Chamfer Operation..."
msgstr "倒角操作..."

#Ajout 581
msgid "Contour Operation..."
msgstr "轮廓操作..."

#Ajout 581
msgid "Inlay Operation..."
msgstr "覆盖..."

#Ajout 582
msgid "ZigZag Operation..."
msgstr "整理..."

#Ajout 583
msgid "Waterline Operation..."
msgstr "水线操作..."

#Ajout 584
msgid "Attach Operation..."
msgstr "加入..."

#Ajout 585
msgid "Unattach Operation..."
msgstr "断绝... ..."

#Ajout 586
msgid "Raft Operation..."
msgstr "堆焊..."

#Ajout 587
msgid "Rough Turning Operation..."
msgstr "粗车..."

#Ajout 588
msgid "Script Operation..."
msgstr "脚本..."

#Ajout 589
msgid "Speed Reference..."
msgstr "速度参考..."

#Ajout 590
msgid "Cutting Rate Reference..."
msgstr "切割速度参考..."

#Ajout 591
msgid "Positioning Operation..."
msgstr "定位..."

#Ajout 592
msgid "Probe Centre Operation..."
msgstr "探测中心..."

#Ajout 593
msgid "Probe Edge Operation..."
msgstr "探测的边缘..."

#Ajout 594
msgid "Probe Grid Operation..."
msgstr "探头电网运行..."

#Ajout 595
msgid "Drill..."
msgstr "钻..."

#Ajout 596
msgid "Centre Drill..."
msgstr "中心钻..."

#Ajout 597
msgid "End Mill..."
msgstr "立铣刀..."

#Ajout 598
msgid "Slot Drill..."
msgstr "伸直位..."

#Ajout 599
msgid "Ball End Mill..."
msgstr "球头立铣刀..."

#Ajout 600
msgid "Chamfer Mill..."
msgstr "埋头..."

#Ajout 601
msgid "Turning Tool..."
msgstr "机床工具..."

#Ajout 602
msgid "Touch Probe..."
msgstr "探头..."

#Ajout 603
msgid "Tool Length Switch..."
msgstr "长度的工具... ..."

#Ajout 604
msgid "Tap Tool..."
msgstr "塔..."

#Ajout 605
msgid "Any sized tap..."
msgstr "任何大小..."

#Ajout 606
msgid "Pick from Metric standard sizes"
msgstr "公制标准尺寸"

#Ajout 607
msgid "Pick from Unified Threading Standard (UNC, UNF or UNEF)"
msgstr "从统一执行绪标准（UNC, UNF or UNEF)"

#Ajout 608
msgid "Pick from British Standard Whitworth standard sizes"
msgstr "选择从英国标准惠氏标准尺寸"

#Ajout 609
msgid "Send to Machine"
msgstr "发送到本机"

#Ajout 610
msgid "machining options"
msgstr "加工选项"

#Ajout 611
msgid "send-to-machine command"
msgstr "发送到机命令"

#Ajout 612
msgid "axis-remote"
msgstr "偏远地区"

#Ajout 613
msgid "Profile spline deviation"
msgstr "简介间距样条"

#Ajout 614
msgid "Pocket spline deviation"
msgstr "样条差"

#Ajout 615
msgid "Contour spline deviation"
msgstr "轮廓样条差"

#Ajout 616
msgid "Inlay spline deviation"
msgstr "嵌样条线的偏差"

#Ajout 617
msgid "YZ plane (around X) rotation"
msgstr "计划旋转绕X YZ"

#Ajout 618
msgid "XZ plane (around Y) rotation"
msgstr "绕Y XZ平面旋转"

#Ajout 619
msgid "XY plane (around Z) rotation"
msgstr "绕Z XY平面旋转"

#Ajout 620
msgid "Safety Height Defined"
msgstr "安全高度定义"

#Ajout 621
msgid "Safety Height (in G53 - Machine - coordinates)"
msgstr "安全高度（以机床坐标系G53）"

#Ajout 622
msgid "Touch Off Point Defined"
msgstr "外联络点设置"

#Ajout 623
msgid "Touch-off Point (in "
msgstr "站失去联系 (in"

#Ajout 624
msgid "Touch-off Description"
msgstr "描述失去联系"

#Ajout 626
msgid "Import probe data"
msgstr "进口数据探头"

#Ajout 627
msgid "Select Sketches"
msgstr "选择草图"

#Ajout 628
msgid "Select cancelled. No sketches were selected!"
msgstr "选择取消。没有草图选择！"

#Ajout 629
msgid "Select Solids"
msgstr "选择实体"

#Ajout 630
msgid "Select cancelled. No solids were selected!"
msgstr "选择取消，没有选中实体！"

#Ajout 631
msgid "solids"
msgstr "实体"

#Ajout 632
msgid "None"
msgstr "无"

#Ajout 633
msgid "solid id"
msgstr "实体ID"

#Ajout 634
msgid "sketches"
msgstr "线框"

#Ajout 635
msgid "sketch id"
msgstr "草图ID"

#Ajout 636
msgid "ABS Plastic"
msgstr "ABS塑料"

#Ajout 637
msgid "PLA Plastic"
msgstr "PLA 塑料"

#Ajout 638
msgid "HDPE Plastic"
msgstr "HDPE塑料"

#Ajout 639
msgid "Other"
msgstr "其它"

#Ajout 640
msgid "Extrusion Material"
msgstr "挤压材"

#Ajout 641
msgid "Feed Rate"
msgstr "进给速度"

#Ajout 642
msgid "Layer Height"
msgstr "层的高度"

#Ajout 643
msgid "Width Over Thickness ratio"
msgstr "宽厚度比"

#Ajout 644
msgid "Temperature"
msgstr "温度"

#Ajout 645
msgid "Flow Rate"
msgstr "流量"

#Ajout 646
msgid "Filament Diameter"
msgstr "单丝直径"

#Ajout 647
msgid "Title"
msgstr "标题"

#Ajout 648
msgid "Visible"
msgstr "可见的"

#Ajout 649
msgid "Pitch"
msgstr "音高"

#Ajout 650
msgid "right hand"
msgstr "右手"

#Ajout 651
msgid "left hand"
msgstr "左手"

#Ajout 652
msgid "Tap direction"
msgstr "塔方向"

#Ajout 654
msgid "Title Type"
msgstr "标题样式"

#Ajout 655
msgid "Tool Material"
msgstr "刀具材料"

#Ajout 656
msgid "Extrusion"
msgstr "挤压"

#Ajout 657
msgid "Tap Tool"
msgstr "点选工具"

#Ajout 658
msgid "Tool Type"
msgstr "工具类型"

#Ajout 659
msgid "Max advance per revolution"
msgstr "每转的最大推进"

#Ajout 660
msgid "Tool length offset"
msgstr "刀具长度补偿"

#Ajout 661
msgid "Diameter"
msgstr "直径"

#Ajout 662
msgid "X Offset"
msgstr "X偏移"

#Ajout 663 HeekFrame.cpp
msgid "Sectioning"
msgstr "切片"

#Ajout 664  Sectioning.cpp
msgid "Sectioned Solid"
msgstr "强剪"

#Ajout 665 .....cpp
msgid "Save Solids"
msgstr "固体备份"

#Ajout 666 SelectMode.cpp
msgid "Accept selection"
msgstr "接受选择"

#Ajout 667 SelectMode.cpp
msgid "Cancel selection"
msgstr "取消选择"

#Ajout 668 Sectioning.cpp
msgid "Pick objects to section"
msgstr "选择对象削减"

#Ajout 669S ectioning.cpp
msgid "Solid Sectioning"
msgstr "固体切片"

#Ajout 670 Sectioning.cpp
msgid "Angle of plane"
msgstr "平面的夹角"

#Ajout 671 Sectioning.cpp
msgid "X axis"
msgstr "X轴"

#Ajout 672 Sectioning.cpp
msgid "Y axis"
msgstr "Y轴"

#Ajout 673 Sectioning.cpp
msgid "Z axis"
msgstr "Z轴"

#Ajout 674 Sectioning.cpp
msgid "Specify"
msgstr "指定"

#Ajout 675 Sectioning.cpp
msgid "Point on axis"
msgstr "轴上的点"

#Ajout 676 Sectioning.cpp
msgid "Axis"
msgstr "轴线"

#Ajout 677 Sectioning.cpp
msgid "Select"
msgstr "选择"

#======================================================================
#Ajout du 21 juin 20011
#Ajout 678 HGear.cpp
msgid "num teeth"
msgstr "牙齿号"

#Ajout 679 HGear.cpp
msgid "module"
msgstr "模块"

#Ajout 680 HGear.cpp
#msgid "clearance"
#msgstr "Espace"
#Ajout 681 HGear.cpp
msgid "addendum offset"
msgstr "增编偏移"

#Ajout 682 HGear.cpp
msgid "addendum multiplier"
msgstr "增编的乘数"

#Ajout 683 HGear.cpp
msgid "dedendum multiplier"
msgstr "齿根倍增"

#Ajout 684 HGear.cpp
msgid "pressure angle"
msgstr "压力角"

#Ajout 685 HGear.cpp
msgid "spacing"
msgstr "间距"

#Ajout 686 HGear.cpp
msgid "tip relief"
msgstr "缘"

#Ajout 686 HGear.cpp
msgid "cone half angle"
msgstr "锥形半角"

#Ajout 687 HGear.cpp
msgid "inner ring diameter"
msgstr "内环直径"

#Ajout 688HGear.cpp
msgid "Make Sketches"
msgstr "绘制草图"

#Ajout 689 HGear.cpp
msgid "Make One Tooth Sketches"
msgstr "一个齿轮草图"

#Ajout 690 HeeksFrame.cpp
msgid "Gear"
msgstr "齿轮"

#Ajout 691 HeeksFrame.cpp
msgid "Add a gear"
msgstr "添加齿轮"

#======================================================================
#Ajout du 23 juin 20011
#Ajout 692 HArc.cpp
msgid "Click centre point"
msgstr "点击中心点"

#Ajout 693 HArc.cpp
msgid "Click first end point"
msgstr "点击第一个终点"

#Ajout 694 HArc.cpp
msgid "Click second end point"
msgstr "点击第二个终点"

#Ajout 695 Sketch.cpp
msgid "Click midpoint"
msgstr "点击中点"

#Ajout 696 Sketch.cpp
msgid "Click centre-top point"
msgstr "点击顶部中心"

#Ajout 697 Sketch.cpp
msgid "Click centre-bottom point"
msgstr "点击底部中心点"

#Ajout 698 Sketch.cpp
msgid "Click centre-right point"
msgstr "点击右侧中间点"

#Ajout 699 Sketch.cpp
msgid "Click centre-left point"
msgstr "点击左侧中间点"

#Ajout 700 DigitizeMode.cpp
msgid "Offset (from last point)"
msgstr "偏移(从最后一点)"

#Ajout 701 HeeksCAD.cpp
msgid "Move here"
msgstr "移到此处"

#Ajout 702 HeeksCAD.cpp
msgid "Copy here"
msgstr "复制到此处"

#======================================================================
#Ajout du 25 juin 20011
#Ajout 703 HLine.cpp
msgid "Click Midpoint On Line"
msgstr "点击线段中心点"

#Ajout 704 HLine.cpp
msgid "Click Start Of Line"
msgstr "点击起点"

#Ajout 705 HLine.cpp
msgid "Click End Of Line"
msgstr "点击终点"

#===================================================================================
#Ajout1
msgid "Log"
msgstr "日志"

#Ajout17
msgid "datum corner"
msgstr "拐角倒圆"

#Ajout18: aucun effet
msgid "Toggle Horizontal"
msgstr "切换水平"

#Ajout19: aucun effet
msgid "Toggle Vertical"
msgstr "切换垂直"

#Ajout20: aucun effet
msgid "Toggle Line Length"
msgstr "切换线段长度"

#Ajout21
msgid "Copy"
msgstr "复制"

#Ajout22
msgid "Cut"
msgstr "剪切"

#Ajout23
msgid "solidify"
msgstr "固化"

#Ajout24 : aucun effet
msgid "Pad Sketch"
msgstr "线框"

#Ajout25  HeeksCAD.cpp
msgid "This language is not supported by the system."
msgstr "系统不支持这种语言。"

#Ajout26
msgid "HeeksCAD free Solid Modelling software based on Open CASCADE"
msgstr "HeeksCAD 自由实体建模软件，基于 OpenCASCADE"

#Ajout27
msgid "Fill in material name"
msgstr "填充材料的名称"

#Ajout28
msgid "Constraint"
msgstr "约束"

#Ajout29. Profile.cpp
msgid "Conventional"
msgstr "常规"

#Ajout30
msgid "Sketch Mode:\n"
msgstr "草图模式:\n"

#Ajout31
msgid "fullscreen"
msgstr "全屏"

#Ajout32
msgid "ViewUnits"
msgstr "查看单位"

#Ajout33
msgid "Use 3D rotation"
msgstr "使用三维旋转"

#Ajout34 HeeksCAD.cpp
msgid "font options"
msgstr "字体选项"

#Ajout35  HeeksCAD.cpp
msgid "OpenGL (default) font"
msgstr "OpenGL 默认字体"

#Ajout36 HeeksCAD.cpp
msgid "Active font"
msgstr "动态字体"

#Ajout37 HeeksCAD.cpp
msgid "Paths (semicolon delimited)"
msgstr "路径（以分号分隔）"

#Ajout38
msgid "apply"
msgstr "确认"

#Ajout39 Aucun effet Terme dans default.tooltable et CuttingTool.cpp
msgid " degreee "
msgstr "角度"

#Ajout39bis Aucun effet
msgid " degree  "
msgstr "角度"

#Ajout40 ConstraintTools.cpp
msgid "Set Perpendicular"
msgstr "设置垂直"

#Ajout41 ConstraintTools.cpp
msgid "Set these lines to be perpendicular"
msgstr "设置这些行是垂直"

#Ajout42 ConstraintTools.cpp
msgid "new"
msgstr "新建"

#Ajout43 ConstraintTools.cpp
msgid "Toggle Tangent"
msgstr "切换正切"

#Ajout44 ConstraintTools.cpp
msgid "Set line tangent to arc"
msgstr "设置线相切弧"

#Ajout45 ConstraintTools.cpp
msgid "Set Parallel"
msgstr "设置平行"

#Ajout46 ConstraintTools.cpp
msgid "Set these lines to be parallel"
msgstr "设置这些线平行"

#Ajout47 ConstraintTools.cpp
msgid "Set Equal Length"
msgstr "设置长度相等"

#Ajout48 ConstraintTools.cpp
msgid "Set these lines to be equal length"
msgstr "设置这些线长度相等"

#Ajout49 ConstraintTools.cpp
msgid "Set Colinear"
msgstr "设置共线"

#Ajout50 ConstraintTools.cpp
msgid "Set these lines to be colinear"
msgstr "这些线路设置将共线"

#Ajout51
msgid "two points mode"
msgstr "两点模式"

#Ajout52
msgid "centre with radius mode"
msgstr "中心，半径模式"

#Ajout53 ConstraintTools.cpp
msgid "Set Equal Radius"
msgstr "使半径等于"

#Ajout54 ConstraintTools.cpp
msgid "Set these arcs to have equal radii"
msgstr "给这些弧半径相同"

#Ajout55 ConstraintTools.cpp
msgid "Set Concentric"
msgstr "设置同心"

#Ajout56 ConstraintTools.cpp
msgid "Set these arcs to be concentric"
msgstr "设置这些同心度的弧"

#Ajout57 ConstraintTools.cpp
msgid "Set Coincident"
msgstr "设置重合"

#Ajout58 ConstraintTools.cpp
msgid "Set these points to be coincident"
msgstr "设置这些点重合"

#Ajout59 ConstraintTools.cpp
msgid "Set Point On Line"
msgstr "线上设置点"

#Ajout60 ConstraintTools.cpp
msgid "Set this point on line"
msgstr "设置这点上线"

#Ajout61 ConstraintTools.cpp
msgid "Set Point On Midpoint"
msgstr "在中点设置点"

#Ajout62 ConstraintTools.cpp
msgid "Set this point on the midpoint of line"
msgstr "这一点设置为线的中点"

#Ajout63 ConstraintTools.cpp
msgid "Set this point on the midpoint of arc"
msgstr "这一点设置为弧的中点"

#Ajout64 ConstraintTools.cpp
msgid "Set Point On Arc"
msgstr "弧上设置点"

#Ajout65 ConstraintTools.cpp
msgid "Set this point on arc"
msgstr "弧上设置该点"

#Ajout66 ConstraintTools.cpp
msgid "Run Test"
msgstr "运行测试"

#Ajout67  ConversionTools.cpp
msgid "Test Face, Sketches United"
msgstr "测试面，及草图"

#Ajout68
msgid "add"
msgstr "添加"

#Ajout69  : Aucun effet
msgid "Make a sketch from edge"
msgstr "从边创建草图"

#Ajout70 : Face.cpp
msgid "Face Coordinate System"
msgstr "面坐标系统"

#Ajout70
msgid "Toggle Radius"
msgstr "切换半径"

#Ajout71
msgid "Set this arcs radius as constrained"
msgstr "设置此作为约束弧半径"

#Ajout72
msgid "click on centre point"
msgstr "点击中心点"

#Ajout73  RegularShapesDrawing.cpp
msgid "excribed circle"
msgstr "外切圆"

#Ajout74 RegularShapesDrawing.cpp
msgid "inscribed circle"
msgstr "内切圆"

#Ajout100  : PythonStuff.cpp
msgid "not found"
msgstr "未发现"

#Ajout102 : PythonStuff.cpp
msgid "Machine name (defined in Program Properties) not found"
msgstr "没有发现机器名（在程序属性中定义的）"

#Ajout103  : PythonStuff.cpp
msgid "couldn't write post.py!"
msgstr "不能写post.py！"

#Ajout104  : PythonStuff.cpp
msgid "Error while post-processing the program!"
msgstr "后处理程序，而错误！"

#Ajout105  : PythonStuff.cpp
msgid "Error while backplotting the program!"
msgstr "而背面绘制程序的错误！"

#Ajout106
msgid "Export"
msgstr "输出"

#Ajout107
msgid "Select a file to export to"
msgstr "选择导出到一个文件"

#Ajout108
msgid "export"
msgstr "输出"

#Ajout109
msgid "facing"
msgstr "覆盖层"

#Ajout109
msgid "clearance"
msgstr "间隙"

#Ajout110
msgid "Cannot generate GCode for profile without a cutting tool assigned"
msgstr "无法产生G代码分配没有切割工具的配置文件"

#Ajout111
msgid "Could not open '%s' for reading\n"
msgstr "无法打开阅读 '%s'  \n"

#Ajout112
msgid "Pattern repetition is not yet supported\n"
msgstr "重复模式尚不支持\n"

#Ajout113
msgid "Expected number following 'X'\n"
msgstr "等待下一个号码  'X'\n"

#Ajout114
msgid "Expected number following 'Y'\n"
msgstr "等待下一个号码 'Y'\n"

#Ajout114
msgid "Ignoring select drill mode (G05) command\n"
msgstr "忽略选择钻取模式（G05）命令\n"

#Ajout115
msgid "Ignoring select drill mode (G81) command\n"
msgstr "忽略选择钻取模式（G81）指令\n"

#Ajout116
msgid "Ignoring variable dwell (G04) command\n"
msgstr "忽略变量纠缠（G04）命令\n"

#Ajout117
msgid "Incremental coordinates mode (G91) is not yet supported\n"
msgstr "增量坐标模式（G91）尚未支持\n"

#Ajout118
msgid "Set zero (G92) is not yet supported\n"
msgstr "目前尚不支持设置为零（G92）\n"

#Ajout119
msgid "Set zero (G93) is not yet supported\n"
msgstr "目前尚不支持设置为零（G93）\n"

#Ajout120
msgid "Unexpected command '%s'\n"
msgstr "意外的命令 '%s'\n"

#Ajout121
msgid "Hole position defined without selecting a tool first\n"
msgstr "孔位定义而不选择工具的第一个\n"

#Ajout122
msgid "Excellon::Read(%s)\n"
msgstr "Excellon::Read(%s)\n"

#Ajout123
msgid " rotated "
msgstr "旋转"

#Ajout124
msgid " degrees in YZ plane"
msgstr "YZ 平面角度"

#Ajout125
msgid " degrees in XZ plane"
msgstr "XZ平面角度"

#Ajout126
msgid " degrees in XY plane"
msgstr "XY平面角度"

#Ajout127
msgid "path"
msgstr "路径"

#Ajout128
msgid "Apply NC Code to solids. NOTE: This not ready yet."
msgstr "CN代码应用到（不是功能）3D物体"

#Ajout129
msgid "Applying NC operations to solid"
msgstr "CN操作适用于三维对象"

#Ajout130
msgid "Replacing solids in model"
msgstr "更换对象的三维模型"

#Ajout131
msgid "Machined "
msgstr "加工"

#Ajout132
msgid "Standard_DomainError thrown during shape operations\n"
msgstr "在造型过程中发生错误操作\n"

#Ajout133
msgid "Unexpected exception thrown during shape operations\n"
msgstr "意外的异常操作过程中形成\n"

#Ajout134
msgid "nccode"
msgstr "NC 代码"

#Ajout135
msgid "edited"
msgstr "已编辑"

#Ajout136
msgid "ncblock"
msgstr "欧盟CN"

#Ajout137
msgid "Set this line to be horizontal"
msgstr "解决这些线是横向的"

#Ajout138
msgid "Set this line to be vertical"
msgstr "解决这些线是垂直"

#Ajout139
msgid "Set this lines length as constrained"
msgstr "说的线路长度的限制"

#Ajout140
msgid ") with "
msgstr ") 和"

#Ajout141 :
msgid "Make selected edges into a new sketch"
msgstr "选定的边到一个新的草图"

#Ajout142 : aucun effet
msgid "Blend edge"
msgstr "混合边缘"

#Ajout143 HeeksCAD.cpp
msgid "stl save facet tolerance"
msgstr "保存公差"

#Ajout144
msgid "Draw circles through 3 points"
msgstr "由三点定义圆"

#Ajout145
msgid "Draw circles, centre and point"
msgstr "圆的中心和一个点"

#Ajout146
msgid "Draw circles, centre and radius"
msgstr "圆的圆心和半径"

#Ajout147  Nombre d'étapes d'interpolations???
msgid "Arc Interpolation Count"
msgstr "插值弧"

#Ajout148 Drilling.cpp
msgid "Chamfering bit for drilling op (id="
msgstr "倒角钻运 (id="

#Ajout149 Drilling.cpp
msgid ") is too big for previously drilled hole (drilling id="
msgstr ") 以前钻孔太大 ( 钻孔 id="

#Ajout150 Drilling.cpp
msgid ") is too small for previously drilled hole (drilling id="
msgstr ") 太小，上面的孔 ( 钻孔 id="

#Ajout151 Drilling.cpp
msgid "Adjusting depth of drill cycle id='"
msgstr "钻井周期调整的ID='"

#Ajout152 Drilling.cpp
msgid "' from '"
msgstr "'从 '"

#Ajout153 Drilling.cpp
msgid " to "
msgstr "到"

#Ajout154 Drilling.cpp
msgid "WARNING: Drilling (id="
msgstr "注意：钻孔 (id="

#Ajout155 Drilling.cpp
msgid ").  Can't drill hole "
msgstr "). 不能钻洞"

#Ajout156 Drilling.cpp
msgid " when the drill bit's cutting length is only "
msgstr "当钻头的切削长度仅"

#Ajout157 Drilling.cpp
msgid " long\n"
msgstr "长 \n"

#Ajout157 HeeksCNC.cpp
msgid "Importing data from %s\n"
msgstr "导入数据 %s\n"

#Ajout158 HeeksCNC.cpp
msgid "speed"
msgstr "S tr/min"

#Ajout159 HeeksCNC.cpp
msgid "feed"
msgstr "F mm/min"

#Ajout160 HeeksCNC.cpp
msgid "tool"
msgstr "工具"

#Ajout161 HeeksCNC.cpp
msgid "fixture"
msgstr "夹具"

#Ajout162 HeeksCNC.cpp
msgid "possible default filename does not contain either 'speed', 'feed' or 'tool' in its name.\n"
msgstr "可能默认的文件名不包含无论是“速度”，“喂”或“工具”，在其名称.\n"

#Ajout162
msgid "roll radius"
msgstr "轧辊半径"

#Ajout163
msgid "execution_order"
msgstr "执行顺序"

#Ajout164  Aucun effet
msgid "CuttingTool"
msgstr "刀具"

#Ajout 165 HSpline.cpp
msgid "col"
msgstr "与"

#Ajout 166 HSpline.cpp
msgid "rational"
msgstr "理性"

#Ajout 167 HSpline.cpp
msgid "periodic"
msgstr "定期"

#Ajout 168 HSpline.cpp
msgid "knots"
msgstr "节"

#Ajout 168 HSpline.cpp
msgid "poles"
msgstr "两极"

#Ajout 169 HSpline.cpp
msgid "degree"
msgstr "度"

#Ajout 170 HSpline.cpp
msgid "knot"
msgstr "节"

#Ajout 171 Pad.cpp
msgid "Pad"
msgstr "记事本"

#Ajout 171 Pad.cpp
msgid "Height"
msgstr "高度"

#Ajout 172 TreeCanvas.cpp
msgid "root"
msgstr "Root"

#Ajout 173 TreeCanvas.cpp
msgid "not "
msgstr "否"

#Ajout 174 MarkedList.cpp
msgid "delete"
msgstr "删除"

#Ajout 175 MarkedList.cpp
msgid "copy"
msgstr "复制"

#Ajout 176 MarkedList.cpp
msgid "Paste"
msgstr "粘贴"

#Ajout 177 MarkedList.cpp
msgid "paste"
msgstr "粘贴"

#Ajout 177 Sketch.cpp
msgid "clockwise"
msgstr "顺时针"

#Ajout 178 LineArcDrawin.cpp
msgid "set previous direction"
msgstr "设置以前的方向"

#Ajout 179 LineArcDrawin.cpp
msgid "Ellipse drawing mode"
msgstr "椭圆形的绘制模式"

#Ajout 180 LineArcDrawin.cpp
msgid "center and 2 points mode"
msgstr "中心和2分模式"

#Ajout 181 LineArcDrawin.cpp
msgid "click on point on ellipse\n"
msgstr "上点一下椭圆\n"

#Ajout 182 LineArcDrawin.cpp
msgid "(colinear or orthogonal to axis)"
msgstr "（共线或垂直轴）"

#Ajout 183 LineArcDrawin.cpp
msgid "click on another point on ellipse"
msgstr "点击另一个椭圆上的点"

#Ajout 184 LineArcDrawin.cpp
msgid "Spline drawing mode"
msgstr "样条绘图模式"

#Ajout 185 LineArcDrawin.cpp
msgid "cubic spline mode"
msgstr "三次样条模式"

#Ajout 186 LineArcDrawin.cpp
msgid "click on end point"
msgstr "点击终点"

#Ajout 186 LineArcDrawin.cpp
msgid "click on first control point"
msgstr "点击第一个控制点"

#Ajout 187 LineArcDrawin.cpp
msgid "click on second control point"
msgstr "点击第二个控制点"

#Ajout 188 LineArcDrawin.cpp
msgid "quartic spline mode"
msgstr "二次样条模式"

#Ajout 189 LineArcDrawin.cpp
msgid "click on control point"
msgstr "点击控制点"

#Ajout 190 LineArcDrawin.cpp
msgid "rational spline mode"
msgstr "有理样条模式"

#Ajout 191 LineArcDrawin.cpp
msgid "click on next control point or endpoint"
msgstr "点击下一个控制点或端点"

#Ajout 192 UndoEngine.cpp
msgid "OldTree: "
msgstr "旧树: "

#Ajout 193 UndoEngine.cpp
msgid "NewTree: "
msgstr "新树: "

#Ajout 194 HeeksCAD.cpp
msgid "single color"
msgstr "单色"

#Ajout 195 HeeksCAD.cpp
msgid "top color and bottom color"
msgstr "顶部及底部颜色"

#Ajout 196 HeeksCAD.cpp
msgid "left color and right color"
msgstr "左侧及右侧颜色"

#Ajout 197 HeeksCAD.cpp
msgid "four corner colors"
msgstr "四个角落的颜色"

#Ajout 198 HeeksCAD.cpp
msgid "background mode"
msgstr "背景模式"

#Ajout 199 HeeksCAD.cpp
msgid "background color"
msgstr "背景颜色"

#Ajout 200 HeeksCAD.cpp
msgid "top background color"
msgstr "顶部背景颜色"

#Ajout 201 HeeksCAD.cpp
msgid "bottom background color"
msgstr "底部背景颜色"

#Ajout 202 HeeksCAD.cpp
msgid "left background color"
msgstr "左侧背景颜色"

#Ajout 203 HeeksCAD.cpp
msgid "right background color"
msgstr "右侧背景颜色"

#Ajout 204 HeeksCAD.cpp
msgid "top left background color"
msgstr "左上背景颜色"

#Ajout 205 HeeksCAD.cpp
msgid "bottom left background color"
msgstr "左下背景颜色"

#Ajout 206 HeeksCAD.cpp
msgid "top right background color"
msgstr "右上背景颜色"

#Ajout 207 HeeksCAD.cpp
msgid "bottom right background color"
msgstr "右下背景颜色"

#Ajout 208 RegularShapesDrawing.cpp
msgid "polygon mode"
msgstr "多边形模式"

#Ajout 209
msgid "Vertices"
msgstr "顶点"

#Ajout 210
msgid "Vertex"
msgstr "顶点"

#Ajout 211: aucun effet
msgid "Stop rotating"
msgstr "停止旋转"

#Ajout 212 : aucun effet
msgid "Sketch On Face"
msgstr "表面绘图"

#Ajout 213
msgid "Part"
msgstr "零件"

#Ajout 214 : aucun effet
msgid "Pocket Sketch"
msgstr "画出口袋"

#Ajout 215: aucun effet
msgid "Make To Part"
msgstr "产生零件"

#Ajout 216 : aucun effet
msgid "Make a sketch from face"
msgstr "从面创建一个草图"

#Ajout 217 . shape.cpp : aucun effet
msgid "STEP solid"
msgstr "STEP实体"

#Ajout 218 : shape.cpp
msgid "BREP solid"
msgstr "BREP实体"

#Ajout 219  Program.cpp
msgid "Maximum Spindle Speed (RPM)"
msgstr "引脚马克西频率（转/分）"

#Ajout 220 : HeeksCNC.cpp
msgid "Open BOM File"
msgstr "打开BOM文件"

#Ajout 221. Plugins.cpp
msgid "/plugins"
msgstr "/插件"

#Ajout 222. Plugins.cpp
msgid "MyPlugin"
msgstr "我的插件"

#Ajout 223. Plugins.cpp
msgid "plugins"
msgstr "插件"

#Ajout 224. ConstraintTools.cpp
msgid "Add a dimension object"
msgstr "增加一个标注对象"

#Ajout 225. ConstraintTools.cpp
msgid "Set Point On Circle"
msgstr "在圈设置点"

#Ajout 226. ConstraintTools.cpp
msgid "Set this point on circle"
msgstr "设置这一圈上点"

#Ajout 227. Plugins.cpp
msgid "New"
msgstr "新建"

#Ajout 228. Plugins.cpp
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#Ajout 229. AboutBox.cpp
msgid ""
"HeeksCAD\n"
" see http://code.google.com/p/heekscad/\n"
"\n"
"using Open CASCADE solid modeller - http://www.opencascade.org"
msgstr ""
"HeeksCAD\n"
"访问 : http://code.google.com/p/heekscad/\n"
"\n"
"基于 Open CASCADE - http://www.opencascade.org"

#Ajout 230. AboutBox.cpp
msgid ""
"\n"
"\n"
"windows made with wxWidgets 2.8.9 - http://wxwidgets.org"
msgstr ""
"\n"
"\n"
"界面使用wxWidgets 2.8.9 - http://wxwidgets.org"

#Ajout 231. AboutBox.cpp
msgid ""
"\n"
"\n"
"text uses glFont Copyright (c) 1998 Brad Fish E-mail: bhf5@email.byu.edu Web: http://students.cs.byu.edu/~bfish/"
msgstr ""
"\n"
"\n"
"文字使用 glFont Copyright (c) 1998 Brad Fish E-mail: bhf5@email.byu.edu Web: http://students.cs.byu.edu/~bfish/"

#Ajout 232. AboutBox.cpp
msgid ""
"\n"
"\n"
"Written by:\n"
" Dan Heeks\n"
" Jon Pry\n"
" Jonathan George\n"
" David Nicholls"
msgstr ""
"\n"
"\n"
"作者:\n"
" Dan Heeks\n"
" Jon Pry\n"
" Jonathan George\n"
" David Nicholls"

#Ajout 233. AboutBox.cpp
msgid ""
"\n"
"\n"
"With contributions from:\n"
" Hirutso Enni\n"
" Perttu Ahola\n"
" Dave ( the archivist )\n"
" mpictor\n"
" fenn\n"
" fungunner2\n"
" andrea ( openSUSE )\n"
" g_code"
msgstr ""
"\n"
"\n"
"贡献:\n"
" Hirutso Enni\n"
" Perttu Ahola\n"
" Dave ( the archivist )\n"
" mpictor\n"
" fenn\n"
" fungunner2\n"
" andrea ( openSUSE )\n"
" g_code"

#Ajout 234. AboutBox.cpp
msgid ""
"\n"
"\n"
"This is free, open source software."
msgstr ""
"\n"
"\n"
"这个是自由，开源软件"

#Ajout 235. HeeksCNC.cpp
msgid "BOM files"
msgstr "BOM文件"

#Ajout 236. HeeksCNC.cpp
msgid "NC files"
msgstr "NC文件"

#Ajout 237. HeeksCNC.cpp
msgid "opprofile"
msgstr "轮廓"

#Ajout 238. HeeksCNC.cpp
msgid "pocket"
msgstr "铣削"

#Ajout 239. HeeksCNC.cpp
msgid "zigzag"
msgstr "锯齿"

#Ajout 240. HeeksCNC.cpp
msgid "adapt"
msgstr "草案"

#Ajout 241. HeeksCNC.cpp
msgid "drilling"
msgstr "钻孔"

#Ajout 242. HeeksCNC.cpp
msgid "turnrough"
msgstr "拍摄草案"

#Ajout 243. HeeksCNC.cpp
msgid "drill"
msgstr "打孔"

#Ajout 244. HeeksCNC.cpp
msgid "Machining tools"
msgstr "加工工具"

#Ajout245  ConversionTools.cpp
msgid "Add Angular Dimension"
msgstr "添加角尺寸"

#Ajout246  ConversionTools.cpp
msgid "Add an angular dimension object"
msgstr "添加一个角度标注对象"

#Ajout247  HAngularDimension.cpp
msgid "Toggle Dimension Constraint"
msgstr "切换尺寸约束"

#Ajout248  HAngularDimension.cpp
msgid "Set this dimension as constrained"
msgstr "作为约束，设置此维度"

#Ajout249  HAngularDimension.cpp
msgid "string"
msgstr "字符"

#Ajout250 HAngularDimension.cpp
msgid "pythagorean"
msgstr "毕达哥拉斯"

#Ajout250 HAngularDimension.cpp
msgid "horizontal"
msgstr "水平"

#Ajout250 HAngularDimension.cpp
msgid "vertical"
msgstr "垂直"

#Ajout251 HAngularDimension.cpp
msgid "text mode"
msgstr "文本模式"

#Ajout252 HAngularDimension.cpp
msgid "scale"
msgstr "缩放"

#Ajout253 HAngularDimension.cpp
msgid "textmode"
msgstr "文本模式"

#Ajout254 HAngularDimension.cpp
msgid "dimension value"
msgstr "标注值"

#Ajout255 HAngularDimension.cpp
msgid "DimensionDrawFlat"
msgstr "平面绘制"

#Ajout256 HeeksCAD.cpp
msgid "sky and ground"
msgstr "天空与地面"

#Ajout256 HeeksCAD.cpp
msgid "sky top color"
msgstr "天空上方的颜色"

#Ajout257 HeeksCAD.cpp
msgid "sky middle color"
msgstr "天空中间色"

#Ajout258 HeeksCAD.cpp
msgid "sky bottom color"
msgstr "天空底色"

#Ajout259 HeeksCAD.cpp
msgid "ground top color"
msgstr "顶层颜色"

#Ajout260 HeeksCAD.cpp
msgid "ground middle color"
msgstr "地面中间色"

#Ajout261 HeeksCAD.cpp
msgid "ground bottom color"
msgstr "地面底色"

#Ajout262 HeeksCAD.cpp
msgid "flat on screen dimension text"
msgstr "平屏幕尺寸文本"

#Ajout263 Ruler.cpp
msgid "use view units"
msgstr "使用视图单位"

#Ajout263 Ruler.cpp
msgid "ResetRuler"
msgstr "复位标尺"

#Ajout264 HPoint.cpp
msgid "Toggle Fixed"
msgstr "切换固定"

#Ajout264 HPoint.cpp
msgid "Set this point as fixed"
msgstr "设置为固定点"

#Ajout265 HeeksCNC.cpp
msgid "There are no more coordinate systems available"
msgstr "有没有更多可用的坐标系"

#Ajout266 HeeksCNC.cpp
msgid "You may only select a single cutting tool for each drilling operation.!"
msgstr "你只可以选择一个单一的刀具，每个钻井作业。"

#Ajout 267 : HeeksCNC.cpp
msgid "New Touch Probe..."
msgstr "新的接触式探针..."

#Ajout 268 : HeeksCNC.cpp
msgid "New Tool Length Switch..."
msgstr "探头长度..."

#Ajout 269 : HeeksCNC.cpp
msgid "Probing"
msgstr "探测"

#Ajout 269 : HeeksCNC.cpp
msgid "New Probe Centre Operation..."
msgstr "新探中心操作..."

#Ajout 270 : HeeksCNC.cpp
msgid "New Probe Edge Operation..."
msgstr "新探边操作......"

#Ajout 271 : Operation.cpp
msgid "Import Excellon Drill File"
msgstr "导入Excellon钻文件"

#Ajout 272 : Operation.cpp
msgid "Excellon Drill Files"
msgstr "Excellon文件"

#Ajout 273
msgid "Touch Probe"
msgstr "接触式探针"

#Ajout 274
msgid "Tool Length Switch"
msgstr "探头长度"

#Ajout 275 TransfromTools.cpp
msgid "Pick line for rotation axis"
msgstr "选择行轴旋转"

#Ajout 276 AutoSave.cpp
msgid "Do you want to recover using the automatic backup file?"
msgstr "还原备份文件自动?"

#Ajout 277 AutoSave.cpp
msgid "Confirm"
msgstr "确认"

#Ajout 278 AutoSave.cpp
msgid "Recovering from backup file %s\n"
msgstr "还原档案 %s\n"

#Ajout 279 HText.cpp
msgid "Convert the lines and arcs that make up this text into a sketch object."
msgstr "转换线和圆弧，使这个文本对象的轮廓"

#Ajout 280 CxFont.cpp  Pas d'effet
msgid "Failed to load font.  Error is %s\n"
msgstr "无法加载字体。错误是 : %s\n"

#Ajout 281 CxFont.cpp  Pas d'effet
msgid "Read %d Cxf-format font files\n"
msgstr "读取%d个CXF格式的字体文件\n"

#Ajout 282 HeeksCNC.cpp
msgid "You haven't selected a cutting tool for this hole.  By default no 'tool definition' or 'select tool' code will be generated for this drilling cycle."
msgstr "没有刀具选择了钻探。默认情况下，没有​​定义或选择工具，将生成的代码为这种钻探轮。"

#Ajout 283 Probing.cpp
msgid "Depth"
msgstr "深度"

#Ajout 284 Fixture.cpp
msgid "Select a file to import"
msgstr "选择要导入的文件"

#Ajout 285 Fixture.cpp
msgid "import"
msgstr "输入"

#Ajout 286 Probing.cpp
msgid "Two"
msgstr "二"

#Ajout 287 Probing.cpp
msgid "Four"
msgstr "四"

#Ajout 288 Probing.cpp
msgid "Number of points"
msgstr "点的数量"

#Ajout 289 Probing.cpp
msgid "Alignment"
msgstr "对齐"

#Ajout 290 Probing.cpp
msgid "Retract"
msgstr "提款"

#Ajout 291 Probing.cpp
msgid "One"
msgstr "一"

#Ajout 292 Probing.cpp
msgid "Number of edges"
msgstr "边数"

#Ajout 293 Probing.cpp
msgid "Direction"
msgstr "方向"

#Ajout 294 Probing.cpp
msgid "Generate GCode"
msgstr "生成NC代码"

#Ajout 295 SelectMode.cpp
msgid "Error! The \"Stop Picking\" button shouldn't have been available!"
msgstr "错误!\"停止选取\"按钮无效!"

#Ajout 296 SelectMode.cpp
msgid "Set the selection filter to only faces"
msgstr "仅选择面"

#Ajout 297 SelectMode.cpp
msgid "Pick Faces"
msgstr "拣选面"

#Ajout 298 HeeksCAD.cpp
msgid "pad"
msgstr "便笺本"

#Ajout 299 HeeksCAD.cpp
msgid "part"
msgstr "零件"

#Ajout 300 HeeksCAD.cpp
msgid "auto save interval (in minutes)"
msgstr "自动保存时间间隔（分钟）"

#Ajout 301 RuledSurface.cpp
msgid "Pipe"
msgstr "圆管"

#Ajout 302 Profile.cpp
msgid "Climb"
msgstr "延伸"

#Ajout 303 DepthOp.cpp
msgid "WARNING"
msgstr "警告"

#Ajout 304 DepthOp.cpp
msgid "Depth Operation"
msgstr "深度操作"

#Ajout 305 DepthOp.cpp
msgid "is set to cut deeper than the assigned cutting tool will allow"
msgstr "更深的削减比分配的切割工具将允许"

#Ajout 306 DepthOp.cpp
msgid "has poor start and final depths"
msgstr "开局不佳，最终深处"

#Ajout 307 DepthOp.cpp
msgid "Can't change this setting automatically"
msgstr "不能更改此设置自动"

#Ajout 308 DepthOp.cpp
msgid "Clearance height is below start depth"
msgstr "净空高度低于启动深入"

#Ajout 309 DepthOp.cpp
msgid "Raising clearance height up to start depth (+5 mm)"
msgstr "提高净空高度，深度（+五毫米）"

#Ajout 310 DepthOp.cpp
msgid "does not have a cutting tool assigned"
msgstr "没有分配切削刀具"

#Ajout 311 DepthOp.cpp
msgid "It can not produce GCode without a cutting tool assignment"
msgstr "它不能产生无刀具分配的G代码"

#Ajout 312 Pocket.cpp
msgid "Pocket"
msgstr "铣削"

#Ajout 313 Pocket.cpp
msgid "Invalid reference to sketch"
msgstr "参考草图无效"

#Ajout 314 Pocket.cpp
msgid "in pocket operations"
msgstr "在加工的口袋"

#Ajout 315HeeksCAD.cpp
msgid "Language"
msgstr "语言"

#Ajout 316 RuledSurface.cpp
msgid "Input revolution angle"
msgstr "角的革命"

#Ajout 317 GraphicCanvas.cpp
msgid "some text"
msgstr "一些文字"

#Ajout 317 wxImageLoader.cpp
msgid "Failed to load resource image from "
msgstr "无法加载资源形象"

#Ajout 318 HeeksFrame.cpp
msgid "Pick one or more sketches, faces or circles, to create a revolved body from"
msgstr "选择一个或多个草图，面或圆形，营造革命卷"

#Ajout 319 HeeksFrame.cpp
msgid "hold down Ctrl key to select more than one solid"
msgstr "按Ctrl的卷物"

#Ajout 320 HeeksFrame.cpp
msgid "Pick one or more sketches, faces or circles, to create an extruded body from"
msgstr "选择一个或多个草图，面或圆，以创建一个挤出量"

#Ajout 321 HeeksFrame.cpp
msgid "Pick two or more sketches, to create a lofted solid between"
msgstr "选择两个或两个以上的草图，创建卷平滑他们"

#Ajout 322 HeeksFrame.cpp
msgid "Revolve a sketch"
msgstr "旋转截面"

#Ajout 323 HeeksFrame.cpp
msgid "Revolve a wire or face"
msgstr "网或面临革命"

#Ajout 324 HeeksFrame.cpp
msgid "Revolve"
msgstr "革命"

#Ajout 325 RuledSurface.cpp
msgid "pick sketches, faces or circles"
msgstr "选择草图，面或圆形"

#Ajout 326 RuledSurface.cpp
msgid "Extrude makes a solid"
msgstr "挤出实体/曲面"

#Ajout 327 RuledSurface.cpp
msgid "Error making revolved solid"
msgstr "建立稳固的革新错误"

#Ajout 328 RuledSurface.cpp
msgid "Fatal error making revolved solid"
msgstr "围绕坚实的致命错误"

#Ajout 329 RuledSurface.cpp
msgid "Error making extruded solid"
msgstr "错误决策的挤压固体"

#Ajout 330 RuledSurface.cpp
msgid "Error making ruled solid"
msgstr "错误建立健全规则"

#Ajout 331 RuledSurface.cpp
msgid "Error making pipe"
msgstr "错误创建弯头"

#Ajout 332 Face.cpp
msgid "Extrude Face"
msgstr "挤出机脸"

#Ajout 333 HeeksFrame.cpp
msgid "3D Move Rotate"
msgstr "三维移动旋转"

#Ajout 334 HeeksFrame.cpp
msgid "3D Rotate selected items"
msgstr "三维旋转选中的实体"

#Ajout 335 HeeksFrame.cpp
msgid "3D Copy Rotate"
msgstr "三维复制旋转"

#Ajout 335 HeeksFrame.cpp
msgid "3D Copy and rotate selected items"
msgstr "三维复制旋转选中的实体"

#Ajout 336 Shape.cpp
msgid "Error making offset"
msgstr "错误的扩张对象"

#Ajout 337 Shape.cpp
msgid "Stretched Shape"
msgstr "变形对象"

#Ajout 338 Shape.cpp
msgid "Error with cut operation"
msgstr "减法错误"

#Ajout 339 Shape.cpp
msgid "Error with fuse operation"
msgstr "错误的融合"

#Ajout 340 Shape.cpp
msgid "Error with common operation"
msgstr "错误交叉口"

#Ajout 341 HeeksFrame.cpp
msgid "Start drawing rectangles"
msgstr "绘制矩形"

#Ajout 342 HeeksFrame.cpp
msgid "Start drawing obrounds"
msgstr "绘制椭圆形"

#Ajout 343 HeeksFrame.cpp
msgid "Start drawing polygons"
msgstr "绘制多边形"

#Ajout 344 HeekscAD.cpp
msgid "Select how the file is to be interpreted"
msgstr "选择如何解释文件"

#Ajout 345 HeekscAD.cpp
msgid "RS274X file interpretation"
msgstr "RS274X文件解释"

#Ajout 346 HeekscAD.cpp Traduction hypothétique
msgid "Produce trace isolation sketches"
msgstr "生产跟踪隔离草图"

#Ajout 347 HeekscAD.cpp Traduction hypothétique
msgid "Produce trace centre-line sketches"
msgstr "生产跟踪中心线草图"

#Ajout 348 HeekscAD.cpp
msgid "Solid revolution angle"
msgstr "实体交叉角度"

#Ajout 349 HeekscAD.cpp
msgid "Use old solid fuse ( to prevent coplanar faces )"
msgstr "使用旧有实体合并"

#Ajout 350 HText.cpp
msgid "Make a Sketch"
msgstr "建立草图"

#Ajout 351 Shape.cpp
msgid "Error making fillet"
msgstr "倒圆角错误"

#Ajout 352
msgid "command not done"
msgstr "命令未完成"

#Ajout 353  HeeksFrame.cpp
msgid "View XY Front"
msgstr "查看XY前面"

#Ajout 354  HeeksFrame.cpp
msgid "View XY Back"
msgstr "查看XY背面"

#Ajout 355  HeeksFrame.cpp
msgid "View XZ Top"
msgstr "查看XZ顶面"

#Ajout 356  HeeksFrame.cpp
msgid "View XZ Bottom"
msgstr "查看XZ底面"

#Ajout 357  HeeksFrame.cpp
msgid "View YZ Right"
msgstr "查看YZ右面"

#Ajout 358  HeeksFrame.cpp
msgid "View XZ Left"
msgstr "查看XZ左面"

#Ajout 359  HeeksFrame.cpp
msgid "View XZY Isometric"
msgstr "三维实体"

#Ajout 360 Sketch.cpp Aucun effet
msgid "Copy Parallel"
msgstr "平行复制"

#Ajout 361 Sketch.cpp  Aucun effet
msgid "Enter Sketch Mode"
msgstr "输入草图模式"

#Ajout 362 HeeksFrame.cpp
msgid "View pan"
msgstr "视图平移"

#Ajout 363 HeeksFrame.cpp
msgid "View Pan"
msgstr "视图平移"

#Ajout 364 HeeksFrame.cpp
msgid "Save Settings"
msgstr "保存设置"

#Ajout 365 HeeksCAD.cpp
msgid "Allow OpenGL stippling"
msgstr "允许OpenGL的点阵"

#Ajout 366 HeeksCAD.cpp
msgid "solid view mode"
msgstr "实体视图模式"

#Ajout 367 HeeksCAD.cpp
msgid "faces and edges"
msgstr "面域和边缘"

#Ajout 368 HeeksCAD.cpp
msgid "edges only"
msgstr "仅边缘"

#Ajout 369 HeeksCAD.cpp
msgid "faces only"
msgstr "仅面域"

#Ajout 370 HeeksCAD.cpp
msgid "face selection color"
msgstr "选择面的颜色"

#Ajout 371 RegularShapesDrawing.cpp
msgid "Rectangle drawing"
msgstr "矩形绘制"

#Ajout 372 RegularShapesDrawing.cpp
msgid "Polygon drawing"
msgstr "多边形绘图"

#Ajout 373 RegularShapesDrawing.cpp
msgid "Obround drawing"
msgstr "Obround绘图"

#Ajout 374 RegularShapesDrawing.cpp
msgid "Regular shapes drawing"
msgstr "绘图规则形状"

#Ajout 375 HeeksFrame.cpp
msgid "Draw Ellipses"
msgstr "绘制椭圆"

#Ajout 376 SketchTools.cpp
msgid "simplify sketch options"
msgstr "简化草图选项"

#Ajout 377 SketchTools.cpp
msgid "max deviation"
msgstr "最大偏差"

#Ajout 378 SketchTools.cpp
msgid "cleanup tolerance (temporary)"
msgstr "清理宽容（临时）"

#Ajout 379 SketchTools.cpp
msgid "bspline min degree (eg: 3)"
msgstr "b样条最小角度（如：3）"

#Ajout 380 SketchTools.cpp
msgid "bspline max degree (eg: 8)"
msgstr "B样条的最大角度（例如：8）"

#Ajout 381 SketchTools.cpp
msgid "bspline continuity (eg: GeomAbs_C2)"
msgstr "b样条的连续性（如：GeomAbs_C2）"

#Ajout 382 SketchTools.cpp
msgid "Sort Points"
msgstr "排序积分"

#Ajout 383 SketchTools.cpp
msgid "Force closed shape"
msgstr "强行关闭的形状"

#Ajout 384
msgid "Simplify Sketch to Lines"
msgstr "简化轮廓为线段"

#Ajout 385
msgid "Simplify Sketch to BSplines"
msgstr "讲轮廓简化为B样条线"

#Ajout 386 Heeksframe.cpp
msgid "Save As"
msgstr "另存为"

#Ajout 392 HeeksFrame.cpp
msgid "&Set Origin"
msgstr "设置原点"

#Ajout 393 HeeksFrame.cpp
msgid "Pick 3 points"
msgstr "挑选3点"

#Ajout 394 HeeksFrame.cpp
msgid "Pick 1 point"
msgstr "挑选1点"

#Ajout 395 HeeksCAD.cpp
msgid "Word Space Percentage"
msgstr "字空间的百分比"

#Ajput 396 HeeksCAD.cpp
msgid "Character Space Percentage"
msgstr "字符空间的百分比"

#Ajout 397 HeeksCAD.cpp
msgid "ignore errors where possible"
msgstr "在可能的情况下忽略错误"

#Ajout 398 Sketch.cpp
msgid "Use negative for smaller and Positive for larger)"
msgstr "使用较小和较大的正负面）"

#Ajout 399 Sketch.cpp
msgid "Enter the distance"
msgstr "输入距离"

#Ajout 400 SelectMode.cpp
msgid "End Sketch Mode"
msgstr "底部草图模式"

#Ajout 401 HeeksFrame.cpp
msgid "Spline Through Points"
msgstr "穿过点的样条线"

#Ajout 402 HeeksFrame.cpp
msgid "Pick three or more points to be splined"
msgstr "选取3个或更多点的绘制样条曲线"

#Ajout 403 HeeksFrame.cpp
msgid "Reading Vector Font Definition Files"
msgstr "读矢量字体定义文件"

#Ajout 404 HLine.cpp
msgid "Make Cylinder On Line"
msgstr "在线上创建圆柱体"

#Ajout 405 HLine.cpp
msgid "Make Cone On Line"
msgstr "在线上创建圆锥体"

#Ajout 406 HeeksCAD.cpp
msgid "logging"
msgstr "日志"

#Ajout 407 HeeksCAD.cpp
msgid "FatalError"
msgstr "致命错误"

#Ajout 408 HeelsCAD.cpp
msgid "Error"
msgstr "错误"

#Ajout 409 HeeksCAD.cpp
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#Ajout 410 HeeksCAD.cpp
msgid "Message"
msgstr "信息"

#Ajout 411 HeeksCAD.cpp
msgid "Status"
msgstr "状态"

#Ajout 412 HeeksCAD.cpp
msgid "Info"
msgstr "信息"

#Ajout 413 HeeksCAD.cpp
msgid "Debug"
msgstr "调试"

#Ajout 414 HeeksCAD.cpp
msgid "Trace"
msgstr "跟踪"

#Ajout 415 HeeksCAD.cpp
msgid "log level"
msgstr "日志等级"

#Ajout 416 HeeksCAD.cpp
msgid "use repetition counting"
msgstr "使用重复计数"

#Ajout 419 HeeksCAD.cpp
msgid "use timestamps"
msgstr "使用时间戳"

#===================================================
msgid "OK"
msgstr "OK"

#Cone.cpp
msgid "centre pos"
msgstr "圆心位置"

#Cone.cpp
msgid "direction"
msgstr "方向"

#Cone.cpp
msgid "x direction"
msgstr "X 方向"

#Cone.cpp
msgid "r1"
msgstr "r1"

#Cone.cpp
msgid "r2"
msgstr "r2"

#Cone.cpp
msgid "height"
msgstr "高度"

#Cone.cpp
msgid "cone must not have both radiuses the same"
msgstr "圆锥体不能使用2个相同的半径"

#ConversionTools.cpp
msgid "Fatal Error converting sketch to face"
msgstr "转化草图为面时发生致命错误"

msgid "Set position and orientation by picking 3 points"
msgstr "使用3点设置位置及坐标系"

msgid "Set this coordinate system as the active one"
msgstr "设置该坐标系统为当前"

msgid "Set world coordinate system active"
msgstr "设置世界坐标系统为当前"

msgid "position"
msgstr "位置"

msgid "x axis"
msgstr "X 轴线"

msgid "y axis"
msgstr "Y 轴线"

msgid "Vertical Angle"
msgstr "竖向角度"

msgid "Horizontal Angle"
msgstr "横向角度"

msgid "Twist Angle"
msgstr "扭曲角度"

msgid "Pick the location"
msgstr "选取位置"

msgid "Pick a point on the x-axis"
msgstr "在 X 轴上选取点"

msgid "Pick a point where y > 0"
msgstr "在Y轴上选取大于0的点"

msgid "width ( x )"
msgstr "宽度r X"

msgid "height( y )"
msgstr "高度 Y"

msgid "depth ( z )"
msgstr "深度 Z"

msgid "radius"
msgstr "半径"

msgid "Digitize Mode"
msgstr "捕捉模式"

msgid "X"
msgstr "X"

msgid "Y"
msgstr "Y"

msgid "Z"
msgstr "Z"

msgid "Error! The 'Stop Picking' button shouldn't have been available!"
msgstr "错误！“放弃选取”按钮无法访问！"

msgid "Stop Picking"
msgstr "放弃选取"

msgid "Finish picking"
msgstr "完成选取"

msgid "between two points"
msgstr "2点之间"

msgid "orthogonal"
msgstr "直角的"

msgid "mode"
msgstr "模式"

msgid "Stop drawing"
msgstr "放弃绘图"

msgid "Finish drawing"
msgstr "完成图纸"

msgid "Add point"
msgstr "增加点"

msgid "Add a point to drawing"
msgstr "在图纸里增加点"

msgid "Get Position"
msgstr "选取位置"

msgid "Pick position without adding to the drawing"
msgstr "选取位置而不增加到图纸内"

msgid "Blend"
msgstr "混合"

msgid "Enter Blend Radius"
msgstr "输入混合半径"

msgid "Radius"
msgstr "半径"

#Shape.cpp
msgid "Solid with edge blend"
msgstr "边缘混合的实体"

#Shape.cpp
msgid "A fatal error happened during Blend"
msgstr "混合时发生致命错误"

msgid "surface type"
msgstr "表面类型"

msgid "Make Sketch"
msgstr "创建草图"

#Sketch.cpp
msgid "unknown"
msgstr "未知的"

msgid "plane"
msgstr "平面"

msgid "cylinder"
msgstr "圆柱体"

msgid "cone"
msgstr "圆锥体"

msgid "sphere"
msgstr "球体"

msgid "torus"
msgstr "圆环"

msgid "bezier"
msgstr "贝赛尔曲线"

msgid "bspline"
msgstr "B样条线"

msgid "revolution"
msgstr "旋转"

msgid "extrusion"
msgstr "拉伸 (2D>3D)"

msgid "offset"
msgstr "偏移"

msgid "start"
msgstr "起点"

msgid "end"
msgstr "端点"

msgid "centre"
msgstr "圆心"

msgid "axis"
msgstr "轴线"

msgid "length"
msgstr "长度"

msgid ".orientation"
msgstr ".原点"

msgid "major radius"
msgstr "较大半径"

msgid "minor radius"
msgstr "镜像半径"

msgid "rotation"
msgstr "旋转"

msgid "start angle"
msgstr "起点角度"

msgid "end angle"
msgstr "端部角度"

msgid "Length"
msgstr "长度"

msgid "Picture - "
msgstr "图片 -"

#HSpline.cpp
msgid "%s %d"
msgstr "%s %d"

#HSpline.cpp
msgid "Knot"
msgstr "结"

#HSpline.cpp
msgid "Pole"
msgstr "极点"

#HSpline.cpp
msgid "Weight"
msgstr "重量"

msgid "Untitled"
msgstr "未命名的"

msgid "This is not an SVG document!"
msgstr "这不是SVG文件！"

msgid "Invalid file type chosen"
msgstr "选择了非法的文件格式"

msgid "expecting"
msgstr "期待的"

#HeeksCAD.cpp
msgid "couldn't open file"
msgstr "无法打开"

#HeeksCAD.cpp
msgid "Save graphical data file"
msgstr "保存图形数据文件"

msgid "Exit Full Screen Mode"
msgstr "退出全屏"

msgid "Show Full Screen"
msgstr "全屏显示"

msgid "view options"
msgstr "视图选项"

msgid "stay upright"
msgstr "保持竖向"

msgid "free"
msgstr "自由"

msgid "rotate mode"
msgstr "旋转模式"

msgid "none"
msgstr "无"

msgid "input mode title"
msgstr "输入模式标题"

msgid "full help"
msgstr "完整帮助"

msgid "screen text"
msgstr "屏幕文字"

msgid "antialiasing"
msgstr "抗锯齿"

msgid "fixed light"
msgstr "固定灯光"

msgid "reverse mouse wheel"
msgstr "反向鼠标滑轮"

msgid "reverse zooming mode"
msgstr "反向缩放模式"

msgid "Ctrl key does rotate"
msgstr "Ctrl键旋转"

msgid "show datum"
msgstr "显示数据"

msgid "datum is solid"
msgstr "实体数据"

msgid "datum size"
msgstr "数据大小"

msgid "datum size is pixels not mm"
msgstr "按像素而不是毫米显示数据大小"

msgid "show ruler"
msgstr "显示标尺"

msgid "no grid"
msgstr "无轴线"

msgid "faint color"
msgstr "浅色系"

msgid "alpha blending"
msgstr "Alpha通道"

msgid "colored alpha blending"
msgstr "彩色混合Alpha通道"

msgid "grid mode"
msgstr "轴线模式"

msgid "perspective"
msgstr "远景"

msgid "tool icon size"
msgstr "工具条图标尺寸"

msgid "mm"
msgstr "mm"

msgid "inch"
msgstr "英寸"

msgid "units"
msgstr "单位"

msgid "digitizing"
msgstr "捕捉"

msgid "intersection"
msgstr "交点"

msgid "midpoint"
msgstr "中点"

msgid "nearest"
msgstr "最近"

msgid "tangent"
msgstr "切线"

msgid "radius for undefined circles"
msgstr "未定义圆的半径"

msgid "coordinates"
msgstr "坐标"

msgid "screen"
msgstr "屏幕"

msgid "grid size"
msgstr "轴线尺寸"

msgid "snap to grid"
msgstr "捕捉轴线"

msgid "drawing"
msgstr "图纸"

msgid "current color"
msgstr "当前颜色"

msgid "construction color"
msgstr "建造颜色"

msgid "geometry tolerance"
msgstr "几何公差"

#HeeksCAD.cpp
msgid "selection filter"
msgstr "选择过滤"

msgid "point"
msgstr "点"

msgid "line"
msgstr "线"

msgid "arc"
msgstr "弧"

msgid "infinite line"
msgstr "直线"

msgid "circle"
msgstr "园"

msgid "edge"
msgstr "边"

msgid "face"
msgstr "面"

msgid "solid"
msgstr "实体"

msgid "stl_solid"
msgstr "STL_实体"

msgid "wire"
msgstr "线框"

msgid "sketch"
msgstr "线框"

msgid "image"
msgstr "图片"

msgid "coordinate system"
msgstr "坐标系"

msgid "text"
msgstr "文本"

msgid "dimension"
msgstr "标注"

msgid "ruler"
msgstr "尺度"

msgid "file options"
msgstr "文件选项"

msgid "DXF"
msgstr "DXF"

msgid "make sketch"
msgstr "创建草图"

msgid "Known Files"
msgstr "已知文件"

msgid "Heeks files"
msgstr "Heeks文件"

msgid "IGES files"
msgstr "IGES文件"

msgid "STEP files"
msgstr "STEP文件"

msgid "STL files"
msgstr "STL文件"

msgid "Scalar Vector Graphics files"
msgstr "SVG文件"

msgid "DXF files"
msgstr "DXF文件"

msgid "Picture files"
msgstr "照片文件"

msgid "Unmark"
msgstr "取消编号"

msgid "Mark"
msgstr "编号"

msgid "Properties"
msgstr "属性"

msgid "Save changes to file"
msgstr "保存到文件"

msgid "Apply"
msgstr "接受"

msgid "Accept value and continue"
msgstr "接受值且继续"

msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgid "Cancel operation"
msgstr "取消操作"

msgid "New\tCtrl+N"
msgstr "新建\tCtrl+N"

msgid "Open\tCtrl+O"
msgstr "打开\tCtrl+O"

msgid "Save\tCtrl+S"
msgstr "保存\tCtrl+S"

msgid "Print\tCtrl+P"
msgstr "打印\tCtrl+P"

msgid "Page Setup"
msgstr "页面设置"

msgid "Print Preview"
msgstr "打印预览"

msgid "Open Recent"
msgstr "打开上次"

msgid "Import"
msgstr "导入"

msgid "About"
msgstr "关于"

msgid "Plugins"
msgstr "插件"

msgid "Exit\tCtrl+Q"
msgstr "退出\tCtrl+Q"

msgid "Undo\tCtrl+Z"
msgstr "撤销\tCtrl+Z"

msgid "Redo\tCtrl+Shift+Z"
msgstr "重做\tCtrl+Shift+Z"

msgid "Cut\tCtrl+X"
msgstr "剪切\tCtrl+X"

msgid "Copy\tCtrl+C"
msgstr "复制\tCtrl+C"

msgid "Paste\tCtrl+V"
msgstr "黏贴\tCtrl+V"

msgid "Delete\tDel"
msgstr "删除\tDel"

msgid "Select Mode"
msgstr "选择模式"

msgid "Draw a sketch"
msgstr "绘制草图"

msgid "Draw Circles"
msgstr "绘制园"

msgid "Draw Infinite Lines"
msgstr "绘制直线"

msgid "Draw Points"
msgstr "绘制点"

msgid "Draw Regular Shapes"
msgstr "绘制规则形状"

msgid "Add Text"
msgstr "添加文本"

#ConstraintTools.cpp
msgid "Add Dimension"
msgstr "增加标注"

#HeeksFrame.cpp
msgid "Add Coordinate System"
msgstr "增加坐标系"

#HeeksFrame.cpp
msgid "Previous view"
msgstr "预览视图"

#HeeksFrame.cpp
msgid "Zoom window"
msgstr "缩放视图"

#HeeksFrame.cpp
msgid "Fit view to extents"
msgstr "适合视图范围"

#HeeksFrame.cpp
msgid "Fit view to extents, but no rotation"
msgstr "适合视图范围，但不旋转"

#HeeksFrame.cpp
msgid "View rotate"
msgstr "视图旋转"

#HeeksFrame.cpp
msgid "View zoom"
msgstr "视图缩放"

#HeeksFrame.cpp
msgid "Full screen"
msgstr "全屏"

#HeeksFrame.cpp
msgid "Redraw"
msgstr "重画"

#HeeksFrame.cpp
msgid "Add a sphere"
msgstr "增加球体"

#HeeksFrame.cpp
msgid "Add a cube"
msgstr "增加立方体"

#HeeksFrame.cpp
msgid "Add a cylinder"
msgstr "增加圆柱体"

#HeeksFrame.cpp
msgid "Add a cone"
msgstr "增加圆锥体"

#HeeksFrame.cpp
msgid "Loft two sketches"
msgstr "放样2个草图"

#HeeksFrame.cpp
msgid "Extrude a sketch"
msgstr "拉伸草图"

msgid "Fuse"
msgstr "合并"

msgid "Common"
msgstr "交集"

msgid "Fillet"
msgstr "倒圆"

msgid "Chamfer"
msgstr "倒角"

msgid "Move Translate"
msgstr "移动平移"

msgid "Copy Translate"
msgstr "复制平移"

msgid "Move Rotate"
msgstr "旋转移动"

msgid "Copy Rotate"
msgstr "旋转复制"

msgid "Move Mirror"
msgstr "镜像移动"

msgid "Copy Mirror"
msgstr "镜像复制"

msgid "Move Scale"
msgstr "移动缩放"

msgid "Objects"
msgstr "对象"

msgid "Options"
msgstr "选项"

msgid "Input"
msgstr "输入"

msgid "Tool Bar"
msgstr "工具条"

msgid "Solids Tool Bar"
msgstr "实体工具条"

msgid "Geometry Tool Bar"
msgstr "几何工具条"

msgid "Viewing Tool Bar"
msgstr "视图工具条"

msgid "Transformations Tool Bar"
msgstr "修改工具条"

msgid "Status Bar"
msgstr "标准工具条"

msgid "&File"
msgstr "文件"

msgid "&Edit"
msgstr "编辑"

msgid "&Geometry"
msgstr "几何"

msgid "&View"
msgstr "视图"

msgid "&Solid"
msgstr "实体"

msgid "&Transform"
msgstr "修改"

msgid "&Window"
msgstr "窗口"

msgid "Graphics"
msgstr "图形"

msgid "Reset Layout"
msgstr "重设层"

msgid "Set toolbars to left"
msgstr "设置工具条到左边"

msgid "Coordinate System"
msgstr "坐标系"

msgid "Open file"
msgstr "打开文件"

msgid "Import file"
msgstr "导入文件"

#HeeksFrame.cpp
msgid "Pick two or more solids, the first one will be cut by the others"
msgstr "选择两个或两个以上的固体，第一个将被削减其他"

#HeeksFrame.cpp
msgid "Subtract Solids"
msgstr "减去实体"

#HeeksFrame.cpp
msgid "Pick two or more solids to be fused together"
msgstr "选择两个或更多的是融合在一起的固体"

#HeeksFrame.cpp
msgid "Fuse Solids"
msgstr "合并实体"

#HeeksFrame.cpp
msgid "Pick two or more solids, only the shape that is contained by all of them will remain"
msgstr "选择两个或两个以上的固体，只有包含所有的形状会保持"

#HeeksFrame.cpp
msgid "Intersection of Solids"
msgstr "实体的交集"

#HeeksFrame.cpp
msgid "Pick one or more edges to add a fillet to"
msgstr "选择一个或多个边缘添加圆角"

#HeeksFrame.cpp
msgid "Edge Fillet"
msgstr "边缘圆角"

#HeeksFrame.cpp
msgid "Pick one or more edges to add a chamfer to"
msgstr "选择一个或多个边缘添加倒角"

#HeeksFrame.cpp
msgid "Edge Chamfer"
msgstr "边缘倒角"

#HeeksFrame.cpp
msgid "Enter chamfer distance"
msgstr "输入倒角距离"

#HeeksFrame.cpp
msgid "Distance"
msgstr "距离"

msgid ""
"Pick two or more sketches, to create a lofted solid between\n"
"( hold down Ctrl key to select more than one solid )"
msgstr ""
"选择两个或两个以上的草图，创建一个 \n"
"之间的放样固体（按住Ctrl键选择超过一个实体）"

msgid "Lofted Body"
msgstr "Corps Lissé"

msgid ""
"Pick one or more sketches, to create extruded body from\n"
"( hold down Ctrl key to select more than one solid )"
msgstr ""
"选择一个或多个草图，创建 \n"
" 挤压（按住Ctrl键选择超过一个实体）"

msgid "Extrude"
msgstr "拉伸"

msgid "Sphere"
msgstr "球体"

msgid "Cuboid"
msgstr "立方体"

msgid "Cylinder"
msgstr "圆柱"

msgid "Cone"
msgstr "圆锥体"

msgid ""
"There was a problem printing.\n"
"Perhaps your current printer is not set correctly?"
msgstr ""
"有一个问题打印.\n"
"也许您当前的打印机设置不正确？"

msgid "Printing"
msgstr "打印"

msgid "You canceled printing"
msgstr "您可以取消打印"

msgid ""
"There was a problem previewing.\n"
"Perhaps your current printer is not set correctly?"
msgstr ""
"Problemes d'aperçu d'impression.\n"
"L'imprimante est-elle correctement configurée?"

msgid "Previewing"
msgstr "预览"

msgid "Demo Print Preview"
msgstr "打印预览Demo"

msgid "New file"
msgstr "新文件"

msgid "Save file"
msgstr "保存文件"

msgid "Cut selected items to the clipboard"
msgstr "Couper les éléments sélectionnés dans le presse-papiers"

msgid "Copy selected items to the clipboard"
msgstr "Copier les éléments sélectionnés dans le presse-papiers"

msgid "Paste items from the clipboard"
msgstr "Coller les éléments contenus dans le presse-papiers"

msgid "Undo the previous command"
msgstr "Défaire la commande précédente"

msgid "Redo the next command"
msgstr "Refaire la commande suivante"

msgid "Start Circle Drawing"
msgstr "Dessiner des Cercles"

msgid "Start Drawing Infinite Lines"
msgstr "Dessiner des Lignes infinies"

msgid "Start Drawing Points"
msgstr "Poser des Points"

msgid "Draw regular shapes; rectangles, polygons, obrounds"
msgstr "Dessiner des formes régulières : rectangles, polygones, oblongs"

msgid "Add a text object"
msgstr "Ajouter un Texte"

msgid "Add a dimension"
msgstr "Ajouter une dimension"

msgid "Create a Coordinate System"
msgstr "Créer un système  de coordonnées"

msgid "Create a lofted face"
msgstr "Créer une surface lissée"

msgid "Extrude a wire or face"
msgstr "Extruder un maillage ou une face"

msgid "Cut one solid from another"
msgstr "Soustraire un objet 3D à un autre"

msgid "Fuse one solid to another"
msgstr "Fusionner un objet 3D avec un autre"

msgid "Find common solid between two solids"
msgstr "Chercher le volume commun à deux Objets 3D"

msgid "Make a fillet on selected edges"
msgstr "Créer un Congé sur les arêtes sélectionnées"

msgid "Make a chamfer on selected edges"
msgstr "Créer un Chanfrein sur les arêtes sélectionnées"

msgid "Go back to previous view"
msgstr "Revenir à la vue précédente"

msgid "Zoom in to a dragged window"
msgstr "Zoom + dans la fenêtre tracée"

msgid "Zoom in to fit the extents of the drawing into the graphics window"
msgstr "Maximise l'objet avec X, Y ou Z Normal au plan  de la fenêtre graphique"

msgid "Zoom in to fit the extents of the drawing into the graphics window, but without rotating the view"
msgstr "Maximise l'objet sans redressement  dans la fenêtre graphique"

msgid "Enter view rotating mode"
msgstr "Entrer le mode rotation dynamique"

msgid "Drag to zoom in and out"
msgstr "Déplacer pour un Zoom + ou - dynamique"

msgid "Switch to full screen view ( press escape to return )"
msgstr "Basculer en mode plein écran (presser ESC pour en sortir)"

msgid "Translate selected items"
msgstr "Translater les éléments sélectionnés"

msgid "Copy and translate selected items"
msgstr "复制平移选中的物体"

msgid "Rotate selected items"
msgstr "旋转选中的物体"

msgid "Copy and rotate selected items"
msgstr "旋转复制选中的物体"

msgid "Mirror selected items"
msgstr "镜像选中物体"

msgid "Copy and mirror selected items"
msgstr "旋转复制选中物体"

msgid "Scale selected items"
msgstr "缩放选中物体"

msgid "General Tools"
msgstr "标准"

msgid "Geometry Tools"
msgstr "几何"

msgid "Solid Tools"
msgstr "实体"

msgid "Viewing Tools"
msgstr "查看"

msgid "Transformation Tools"
msgstr "修改"

msgid "Input Mode"
msgstr "输入模式"

msgid "Line drawing mode"
msgstr "画线模式"

msgid "click on start point"
msgstr "点击起点"

msgid "click on end of line"
msgstr "点击线段终点"

msgid "Arc drawing mode"
msgstr "画弧线模式"

msgid "click on end of arc"
msgstr "选择狐终点"

msgid "Infinite line drawing"
msgstr "画直线"

msgid "click on first point"
msgstr "点击第一点"

msgid "click on second point"
msgstr "选择第二点"

msgid "Circle drawing mode"
msgstr "画圆模式"

msgid "center and point mode"
msgstr "圆心和点模式"

msgid "click on center point"
msgstr "点击圆心"

msgid "click on point on circle"
msgstr "点击圆上的一个点"

msgid "three points mode"
msgstr "三点模式"

msgid "click on third point"
msgstr "点击第三点"

msgid "draw lines"
msgstr "画线"

msgid "draw tangential arcs"
msgstr "画正切的弧线"

msgid "draw circles"
msgstr "画圆"

# RegularShapesDrawing.cpp
msgid "drawing mode"
msgstr "绘图模式"

msgid "(press 'a' for arcs)"
msgstr "(为弧线按“一”个)"

msgid "Number of items selected"
msgstr "选中对象数量:"

msgid "Delete Marked Items"
msgstr "删除标记的对象"

msgid "Copies the selected items to the clipboard"
msgstr "复制选中物体到接铁板"

msgid "Paste Into"
msgstr "黏贴到"

msgid "Paste items from the clipboard to the drawing"
msgstr "从剪贴板粘贴到图纸"

msgid "Apply any changes made to the properties"
msgstr "应用所有更改到属性"

msgid "Stop editing the object"
msgstr "放弃编辑对象"

#Plugins.cpp
msgid "Name"
msgstr "名称"

#Plugins.cpp
msgid "File Path"
msgstr "文件路径"

#Plugins.cpp
msgid "Plugin must have a name!"
msgstr "插件必须命名！"

#Plugins.cpp
msgid "No file specified!"
msgstr "无特定文件"

#Plugins.cpp
msgid "shared library files"
msgstr "共享库文件"

#Plugins.cpp
msgid "Choose shared library file"
msgstr "选择共享库文件"

#Plugins.cpp
msgid "HeeksCAD plugin libraries"
msgstr "HeeksCAD插件库"

#Plugins.cpp
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#Plugins.cpp
msgid "Add New Plugin"
msgstr "增加新插件"

msgid "x"
msgstr "x"

msgid "y"
msgstr "y"

msgid "z"
msgstr "z"

msgid "vertical angle"
msgstr "竖向角度"

msgid "horizontal angle"
msgstr "水平角"

msgid "twist angle"
msgstr "扭曲角度"

# RegularShapesDrawing.cpp
msgid "draw rectangles"
msgstr "画矩形"

# RegularShapesDrawing.cpp
msgid "draw polygons"
msgstr "画多段线"

# RegularShapesDrawing.cpp
msgid "draw slots"
msgstr "画槽口"

# RegularShapesDrawing.cpp
msgid "number of sides for polygon"
msgstr "多段线的边数"

msgid "Add "
msgstr "增加"

msgid "Add Objects"
msgstr "增加对象"

msgid "Remove Objects"
msgstr "删除镀锡"

#RuledSurface.cpp
msgid "pick some sketches"
msgstr "选择多个草图"

#RuledSurface.cpp
msgid "Ruled Surface"
msgstr "平滑表面"

msgid "pick sketches"
msgstr "选取草图"

#RuledSurface.cpp
msgid "Input extrusion height"
msgstr "输入挤压高度"

#RuledSurface.cpp
msgid "Extruded Solid"
msgstr "挤压实体"

#RuledSurface.cpp
msgid "Fatal error making ruled solid"
msgstr "致命错误：用尺子画实体"

#RuledSurface.cpp
msgid "Fatal error making extruded solid"
msgstr "致命错误:挤压实体"

msgid "Reset the ruler"
msgstr "重设标尺"

msgid "Left button for selecting objects"
msgstr "Left button for selecting objects"

msgid "( with Ctrl key for extra objects)"
msgstr "( with Ctrl key for extra objects)"

msgid "Drag with left button to window select"
msgstr "Drag with left button to window select"

msgid "or to move object if on an object"
msgstr "or to move object if on an object"

msgid "Mouse wheel to zoom in and out"
msgstr "Mouse wheel to zoom in and out"

msgid "Middle button to pan view"
msgstr "Middle button to pan view"

msgid "( with Ctrl key to rotate view )"
msgstr "( with Ctrl key to rotate view )"

msgid "Middle button to rotate view"
msgstr "Middle button to rotate view"

msgid "( with Ctrl key to pan view )"
msgstr "( with Ctrl key to pan view )"

msgid "Right button for object menu"
msgstr "Right button for object menu"

msgid "See options window to hide this help"
msgstr "See options window to hide this help"

msgid "Pick Anything"
msgstr "选取任何对象"

msgid "Set the selection filter to all items"
msgstr "设置选择过滤为所有"

msgid "Pick Edges"
msgstr "选取边"

msgid "Set the selection filter to only edges"
msgstr "设置选择过滤为仅边缘"

msgid "Enter Offset Value, + for making bigger, - for making smaller"
msgstr "输入偏移数据，+放大，-缩小。"

msgid "Offset value"
msgstr "偏移数据"

#Shape.cpp
msgid "Result of 'Offset Shape'"
msgstr "偏移形状结果"

#Shape.cpp
msgid "Offset Shape"
msgstr "偏移形状"

#Shape.cpp
msgid "Offset the shape"
msgstr "偏移形状"

#Shape.cpp
msgid "Result of Fuse Operation"
msgstr "合并操作结果"

#Shape.cpp
msgid "Result of Common Operation"
msgstr "交叉操作结果"

#Shape.cpp : Sans effet
msgid "Result of Cut Operation"
msgstr "剪切操作结果"

#Shape.cpp
msgid "STEP import not done!"
msgstr "STEP导入失败！"

#Shape.cpp
msgid "sewed IGES solid"
msgstr "IGES三维实体"

#Shape.cpp
msgid "IGES import not done!"
msgstr "IGES导入失败！"

msgid "Number of elements"
msgstr "元素数量"

msgid "order"
msgstr "命令"

msgid "Transform"
msgstr "转化"

msgid "Transform Objects"
msgstr "转化对象"

#TransformTools.cpp
msgid "Pick objects to move"
msgstr "选取需移动的对象"

#TransformTools.cpp
msgid "Enter number of copies"
msgstr "输入复制数量"

#TransformTools.cpp
msgid "number of copies"
msgstr "复制数量"

#TransformTools.cpp
msgid "Click position to move from"
msgstr "点击移动参照点"

#TransformTools.cpp
msgid "Click position to move to"
msgstr "移动到点击位置"

#TransformTools.cpp
msgid "Pick objects to rotate"
msgstr "选取旋转对象"

#TransformTools.cpp
msgid "Click centre position to rotate about"
msgstr "点击旋转的参照中心"

#TransformTools.cpp
msgid "Enter angle to rotate by"
msgstr "输入旋转角度"

#TransformTools.cpp
msgid "angle"
msgstr "角度"

#TransformTools.cpp
msgid "Pick objects to mirror"
msgstr "选取镜像的对象"

#TransformTools.cpp
msgid "Pick line to mirror about"
msgstr "选取镜像的线"

#TransformTools.cpp
msgid "Pick objects to scale"
msgstr "选取缩放的对象"

#TransformTools.cpp
msgid "Click centre position to scale about"
msgstr "点击缩放的参照中心"

#TransformTools.cpp
msgid "Enter scale factor"
msgstr "输入缩放因子"

#TransformTools.cpp
msgid "scale factor"
msgstr "缩放因子"

msgid "Drag with the left mouse button"
msgstr "鼠标左键拖动"

msgid "Forward to zoom in, Back to zoom out"
msgstr "向前放大，向后缩小"

msgid "Back to zoom in, Forward to zoom out"
msgstr "向后放大，向前缩小"

msgid "Hold middle mouse button down to pan"
msgstr "按下中键偏移"

msgid "Result of Wire Offset"
msgstr "线框偏移结果"

msgid "Generated"
msgstr "生成的"

msgid "Generated from edge"
msgstr "从边缘生成"

msgid "Modified"
msgstr "编辑的"

msgid "Is Deleted"
msgstr "被删除的"

msgid "Offset Wire"
msgstr "线框偏移"

msgid "Point Size"
msgstr "点大小"

msgid "Family"
msgstr "族类"

msgid "Face Name"
msgstr "面名称"

msgid "Style"
msgstr "样式"

msgid "Underlined"
msgstr "加下划线的"

msgid "files"
msgstr "文件"

msgid "All files"
msgstr "所有文件"

msgid "Make a selection:"
msgstr "选择集"

msgid "Categorized Mode"
msgstr "分类模式"

msgid "Alphabetic Mode"
msgstr "字母模式"

msgid "<< Compact"
msgstr "挤压"

msgid "Expand >>"
msgstr "拉伸"

msgid "False"
msgstr "FALSE"

msgid "True"
msgstr "TRUE"

msgid "Unspecified"
msgstr " 非特定的"

msgid "is not a floating-point number"
msgstr "非浮点数"

msgid "true"
msgstr "TRUE"

msgid "false"
msgstr "FALSE"

msgid "Choose a directory:"
msgstr "选择路径:"

msgid "Choose a file"
msgstr "选择文件"

msgid "Ok"
msgstr "Ok"

msgid "Add"
msgstr "增加"

msgid "Update"
msgstr "更新"

msgid "Remove"
msgstr "删除"

msgid "Up"
msgstr "上"

msgid "Down"
msgstr "下"

msgid "Failed to load resource image"
msgstr "加载资源图片失败"

msgid "Convert sketch to face"
msgstr "转换草图为面"

msgid "Make To Sketch"
msgstr "转为草图"

msgid "Make selected lines and arcs into a new sketch"
msgstr "将选中线与弧设为新草图"

msgid "Combine sketches"
msgstr "组合草图"

msgid "Combine selected sketches"
msgstr "组合选中草图"

msgid "Group"
msgstr "组合"

msgid "Group selected items"
msgstr "组合选中物体"

msgid "Ungroup"
msgstr "拆分组"

msgid "Ungroup selected items"
msgstr "选中的物体拆分组"

msgid "Dimension drawing"
msgstr "标注图纸"

msgid "Drawing"
msgstr "图纸"

msgid "Edge"
msgstr "边"

msgid "Face"
msgstr "面"

msgid "Gripper"
msgstr "夹子"

msgid "Arc"
msgstr "弧"

msgid "Circle"
msgstr "远"

msgid "Dimension"
msgstr "标注"

msgid "Ellipse"
msgstr "椭圆"

msgid "Infinite Line"
msgstr "直线"

msgid "Image"
msgstr "图片"

msgid "Line"
msgstr "线"

msgid "Point"
msgstr "点"

msgid "Spline"
msgstr "多段线"

msgid "Text"
msgstr "文本"

msgid "Xml"
msgstr "Xml "

msgid "Magnifying by dragging a window"
msgstr "放大附近的的拖动一个窗口"

msgid "Point drawing"
msgstr "图纸点"

msgid "Dragging a window or picking a point"
msgstr "拖动窗口或者选取一个点"

msgid "ChangeOwner"
msgstr "修改者"

msgid "ManyChangeOwner"
msgstr "多修改者"

msgid "Ruler"
msgstr "直尺"

msgid "Faces"
msgstr "面"

msgid "Edges"
msgstr "边缘"

msgid "Sketch"
msgstr "线框"

msgid "Solid"
msgstr "实体"

msgid "STL Solid"
msgstr "STL 实体"

msgid "View Rotate"
msgstr "旋转视图"

msgid "View Zoom"
msgstr "缩放视图"

msgid "Dragging a window"
msgstr "拖放窗口"

msgid "Wire"
msgstr "线框"

msgid "object type"
msgstr "对象类型"

msgid "object title"
msgstr "对象标题"

msgid "ID"
msgstr "ID"

msgid "color"
msgstr "颜色"

msgid "visible"
msgstr "可访问的"

msgid "Unknown"
msgstr "未知的"

msgid "Unknown Property"
msgstr "未知的属性"

msgid "leadoffdz"
msgstr "Z向开头"

msgid "leadofflen"
msgstr "开头长度"

msgid "leadoffrad"
msgstr "开头Rad"

msgid "retractzheight"
msgstr "撤销 (Z)高度"

msgid "leadoffsamplestep"
msgstr "开头简单步进"

msgid "toolcornerrad"
msgstr "刀具半径角度"

msgid "toolflatrad"
msgstr "半径"

msgid "samplestep"
msgstr "型号"

msgid "stepdown"
msgstr "Z 步进"

msgid "clearcuspheight"
msgstr ""

msgid "triangleweaveres"
msgstr "三角网"

msgid "flatradweaveres"
msgstr ""

msgid "dchangright"
msgstr ""

msgid "dchangrightoncontour"
msgstr ""

msgid "dchangleft"
msgstr ""

msgid "dchangefreespace"
msgstr ""

msgid "sidecutdisplch"
msgstr ""

msgid "fcut"
msgstr ""

msgid "fretract"
msgstr ""

msgid "thintol"
msgstr ""

msgid "startpoint_x"
msgstr "起点_X"

msgid "startpoint_y"
msgstr "起点_Y"

msgid "startvel_x"
msgstr "起始_X"

msgid "startvel_y"
msgstr "起始_Y"

msgid "minz"
msgstr "最小_z"

msgid "boundaryclear"
msgstr "范围_z"

msgid "boundary_x0"
msgstr "范围_x0"

msgid "boundary_x1"
msgstr "范围_x1"

msgid "boundary_y0"
msgstr "范围_y0"

msgid "boundary_y1"
msgstr "范围_y1"

msgid "tool number"
msgstr "计数工具"

msgid "tool diameter"
msgstr "测量工具"

#DepthOp.cpp
msgid "clearance height"
msgstr "间隙高度"

#DepthOp.cpp
msgid "step down"
msgstr "下降"

#DepthOp.cpp
msgid "start depth"
msgstr "其实深度"

#DepthOp.cpp
msgid "final depth"
msgstr "最终深度"

#DepthOp.cpp
msgid "rapid down to height"
msgstr "迅速下降高度"

msgid "horizontal feed rate"
msgstr "横向给进速度"

msgid "vertical feed rate"
msgstr "竖向给进速度"

msgid "spindle speed"
msgstr "主轴转速"

msgid "You must select some sketches, first!"
msgstr "你必须先选中草图。"

msgid "There are no solids!"
msgstr "没有三维实体"

msgid "You must select some sketches first!"
msgstr "你必须先选中草图。"

msgid "Open NC file"
msgstr "打开NC文件"

msgid "Save NC file"
msgstr "保存NC文件"

msgid "Couldn't open file"
msgstr "无法打开"

msgid "Profile"
msgstr "概况"

msgid "ZigZag"
msgstr "锯齿"

msgid "Adaptive"
msgstr "自动适应"

msgid "Python"
msgstr "Python"

msgid "PostProcess"
msgstr "发布进程"

msgid "OpenNC"
msgstr "打开NC"

msgid "SaveNC"
msgstr "保存NC"

msgid "HeeksCNC is the free machining add-on to HeeksCAD"
msgstr "HeeksCNC是HeeksCAD的免费插件"

msgid "          http://code.google.com/p/heekscnc/"
msgstr "          http://code.google.com/p/heekscnc/"

msgid "Written by Dan Heeks, Hirutso Enni, Perttu Ahola"
msgstr "作者:Dan Heeks, Hirutso Enni, Perttu Ahola"

msgid "With help from archivist, crotchet1, DanielFalck, fenn, Sliptonic"
msgstr "获得帮补: archivist, crotchet1, DanielFalck, fenn, Sliptonic"

msgid "geometry code, donated by Geoff Hawkesford, Camtek GmbH http://www.peps.de/"
msgstr "几何代码捐助者 Geoff Hawkesford, Camtek GmbHhttp://www.peps.de/"

msgid "pocketing code from http://code.google.com/p/libarea/ , derived from the kbool library written by Klaas Holwerda http://boolean.klaasholwerda.nl/bool.html"
msgstr "铣削代码参见 http://code.google.com/p/libarea/ , derived 适应 kbool library ，作者 Klaas Holwerda http://boolean.klaasholwerda.nl/bool.html"

msgid "Zig zag code from pycam http://sourceforge.net/svn/?group_id=237831"
msgstr "锯齿化代码参见 pycam http://sourceforge.net/svn/?group_id=237831"

msgid "Adaptive Roughing code from http://code.google.com/p/libactp/, using code written in 2004"
msgstr "自动粗加工参见 http://code.google.com/p/libactp/, 代码版本写于 2004年"

msgid "For a more modern version of adaptive roughing, see Julian Todd and Martin Dunschen of http://www.freesteel.co.uk/"
msgstr "更加先进的自动粗加工，请访问 Julian Todd 及 Martin Dunschen 的网站: http://www.freesteel.co.uk/"

msgid "This HeeksCNC software installation is restricted by the GPL license http://www.gnu.org/licenses/gpl-3.0.txt"
msgstr "HeeksCNC安装协议基于 GPL 协议，详见:  http://www.gnu.org/licenses/gpl-3.0.txt"

msgid "  which means it is free and open source, and must stay that way"
msgstr "意味着它是自由并且开源的,并且必须保持下去。"

msgid "New Profile Operation..."
msgstr "新概况操作"

msgid "New Pocket Operation..."
msgstr "新装载操作"

msgid "New ZigZag Operation..."
msgstr "新锯齿操作"

msgid "New Adaptive Roughing Operation..."
msgstr "新自动适应操作"

msgid "Operations"
msgstr "运算"

msgid "Make Python Script"
msgstr "创建Python脚本"

msgid "Post-Process"
msgstr "CNC发布进程"

msgid "Machining"
msgstr "CNC 机器"

msgid "nc options"
msgstr "CNC 选项"

msgid "text colors"
msgstr "文本颜色"

msgid "default color"
msgstr "默认颜色"

msgid "block color"
msgstr "块颜色"

msgid "misc color"
msgstr "杂项颜色"

msgid "program color\t"
msgstr "程序颜色\t"

msgid "tool color"
msgstr "工具颜色"

msgid "comment color\t"
msgstr "评论颜色\t"

msgid "variable color"
msgstr "可变颜色"

msgid "prep color"
msgstr "预备颜色"

msgid "axis color"
msgstr "轴线颜色"

msgid "rapid color"
msgstr "快速颜色"

msgid "feed color"
msgstr "着色"

msgid "comment"
msgstr "评论"

msgid "active"
msgstr "活动"

#Pocket.cpp
msgid "step over"
msgstr "步进"

#Pocket.cpp
msgid "material allowance"
msgstr "材料定额"

#Pocket.cpp
msgid "round corner factor"
msgstr "圆形拐角因子"

#Pocket.cpp
msgid "for 90 degree corners"
msgstr "90度拐角"

#Pocket.cpp
msgid "1.5 for square, 1.0 for round"
msgstr "1.5 正方形,1.0 圆形"

#Pocket.cpp
msgid "Boundary"
msgstr "范围"

#Pocket.cpp
msgid "Center"
msgstr "中心"

#Pocket.cpp
msgid "starting_place"
msgstr "开始放置..."

#Pocket.cpp
msgid "Pocket operation - Sketch doesn't exist - %d"
msgstr "小运算 - 草图不存在 - %d"

#Pocket.cpp
msgid "Pocket operation - Sketch must be a closed shape - sketch %d"
msgstr "小运算 -草图必须闭合 - 线框 %d"

#Pocket.cpp
msgid "Pocket operation - Badly ordered sketch - sketch %d"
msgstr "小运算 - 非法序列草图- 线框 %d"

msgid "Left"
msgstr "左侧"

msgid "Right"
msgstr "右侧"

msgid "On"
msgstr "开"

msgid "tool on side"
msgstr "边栏工具"

msgid "auto roll on"
msgstr "自动找平"

msgid "roll on point"
msgstr "碾平点"

msgid "auto roll off"
msgstr "自动找平"

msgid "roll off point"
msgstr "碾平点"

msgid "use start point"
msgstr "使用起点"

msgid "start point"
msgstr "起点"

msgid "use end point"
msgstr "使用终点"

msgid "end point"
msgstr "终点"

msgid "Pick Start"
msgstr "选取开始"

msgid "Pick new start point"
msgstr "选取新的起始点"

msgid "Pick End"
msgstr "选取结束"

msgid "Pick new end point"
msgstr "选取新的终点"

msgid "Set All Operations Active"
msgstr "设置所有运算为 激活状态"

msgid "Set All Operations Inactive"
msgstr "设置所有运算为 冻结状态"

msgid "machine"
msgstr "机器NC"

msgid "output file"
msgstr "输出文件"

msgid "spherical"
msgstr "球体"

msgid "cylindrical"
msgstr "圆柱"

msgid "toroidal"
msgstr "圆环"

msgid "tool type"
msgstr "工具类型"

msgid "corner radius"
msgstr "拐角半径"

msgid "z0"
msgstr "z0"

msgid "z1"
msgstr "z1"

msgid "dx"
msgstr "dx"

msgid "dy"
msgstr "dy"

msgid "Simple Mesh"
msgstr "简单网格"

msgid "HeeksArt is a free random add-on to HeeksCAD"
msgstr "HeeksArt 是 HeeksCAD 的一个随意化的扩展"

msgid "          http://code.google.com/p/heeksart/"
msgstr "        http://code.google.com/p/heeksart/"

msgid "Written by Dan Heeks"
msgstr "作者;Dan Heeks"

msgid "Add a simple mesh"
msgstr "在家一个简单的网格"

msgid "Mesh"
msgstr "网格"

msgid "mesh options"
msgstr "网格选项"

msgid "number of splits"
msgstr "拆分数量"

msgid "Edge cannot have more than 2 faces!"
msgstr "边缘不能包含多于2个面"

msgid "Convert Mesh To Triangles"
msgstr "转化网格为三角形"

msgid "Normalize All Vertices"
msgstr "规则化所有顶点"

msgid "Set All Vertex Normals"
msgstr "设置所有顶点规则化"

msgid "At least one vertex could not be normalized!"
msgstr "至少有一个顶点可以规则化"

msgid "Recalculate All Face Centres"
msgstr "重新计算所有面的中心"

msgid "Mirror all x<1"
msgstr "镜像所有 x<1"

msgid "Split Edge"
msgstr "拆分边缘"

msgid "Recalculate a Good Centre Point"
msgstr "重新计算更好的中心点"

msgid "Normalize All Edge Directions"
msgstr "使所有边缘方向规格化"

msgid "Set Normal From Edges"
msgstr "设置边缘规则"

msgid "Mesh Edge"
msgstr "网格边缘"

msgid "Mesh Face"
msgstr "网格面"

msgid "Mesh Vertex"
msgstr "网格法线"

msgid "Split arcs to little lines"
msgstr "拆分圆弧为线段"

#Sketch.cpp
msgid "empty"
msgstr "空"

#Sketch.cpp
msgid "open"
msgstr "打开"

#Sketch.cpp
msgid "reverse"
msgstr "反转"

#Sketch.cpp
msgid "bad"
msgstr "坏的"

#Sketch.cpp
msgid "re-order"
msgstr "重执行"

# Pas d'effet
msgid "clockwise\n"
msgstr "顺时针 \n"

#Pas d'effet. Sketch.cpp
msgid "counter-clockwise"
msgstr "计数器-顺时针"

#Sketch.cpp
msgid "multiple"
msgstr "多任务的"

#Sketch.cpp
msgid "Split Sketch"
msgstr "拆分草图"

msgid "fixture offset"
msgstr "固定偏移"

msgid "correlation"
msgstr "交互"

msgid "Minimum correlation factor (0.0 (nothing like it) -> 1.0 (perfect match))"
msgstr "最小交互因子 (0.0(没有它) 到 1.0(完美匹配)) "

msgid "Maximum scale threshold (1.0 - must be same size, 1.5 (can be half as big again or 2/3 size)"
msgstr "最大比例起始值 (1.0 -必须一致, 1.5 (可以再次是一半)或者 2/3 的大小)"

msgid "orientation"
msgstr "原点"

msgid "Make Coordinate System"
msgstr "创建坐标系"

msgid "vertex"
msgstr "矢量"

msgid "autosolve constraints"
msgstr "自动提示约束"

msgid "circle mode"
msgstr "圆弧模式"

msgid "three points"
msgstr "3个点"

msgid "centre and point"
msgstr "中点及点"

msgid "two points"
msgstr "2 点"

msgid "centre and radius"
msgstr "中心及半径"

#HeeksCAD.cpp
msgid "Number of sample points"
msgstr "相同点数量"

#HeeksCAD.cpp
msgid "face to sketch deviaton"
msgstr "面到线框偏移"

